msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: DVDStyler 1.7.4\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-06-23 10:31+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2011-07-31 05:42+0900\n"
"Last-Translator: jinhwan-Jeong <yongdoria at gmail.com>\n"
"Language-Team: dokdo@korea.land\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/About.cpp:35
msgid "About ..."
msgstr "DVDStyler 소개"

#: src/About.cpp:39
msgid "About"
msgstr "DVDStyler는"

#: src/About.cpp:46
msgid "Written by: "
msgstr "작성: "

#: src/About.cpp:48
msgid "Version: "
msgstr "버전: "

#: src/About.cpp:50
msgid "Licence type: "
msgstr "저작권 형태: "

#: src/About.cpp:52
msgid "Copyright: "
msgstr "저작권: "

#: src/About.cpp:73
msgid "DVDStyler is a crossplatform authoring system for Video DVD production."
msgstr "DVDStyler는 멀티 DVD 제작을 위한 저작도구입니다."

#: src/About.cpp:85
msgid "Forum"
msgstr "토론방"

#: src/About.cpp:86
#, c-format
msgid "Please use %sDVDStyler forum%s to get support, ask questions, or discuss this software."
msgstr "지원 및 질의 또는 소프트웨어에 대한 토론은 %sDVDStyler토론방%s을 이용하세요."

#: src/About.cpp:88
msgid "WIKI"
msgstr "위키"

#: src/About.cpp:89
#, c-format
msgid ""
"Some documentation and %sFAQ%s you can find in %sDVDStyler WIKI%s or you can publish there your comments or "
"small guides."
msgstr ""
"몇몇 문서와  %sFAQ%s를  %sDVDStyler WIKI%s에서 찾을 수 있거나 그곳에서 주석과 안내서를 생성할 수 있습니다."

#: src/About.cpp:92
msgid "Bugs & RFE"
msgstr "버그 & 요청"

#: src/About.cpp:93
#, c-format
msgid ""
"Please use %sSourceforge Bugtracing system%s to report bug and %sSourceforge RFE system%s to submit a new "
"feature request."
msgstr ""
"버그 보고는  %sSourceforge Bugtracing system%s 와 새로운 기능 추가 요청은 %sSourceforge RFE system%s을 이용"
"하세요."

#: src/About.cpp:98
msgid "Support"
msgstr "지원"

#: src/About.cpp:106
msgid "Author and Maintainer"
msgstr "저작자와 관리자"

#: src/About.cpp:111
msgid "Doc Writer"
msgstr "문서 작성자"

#: src/About.cpp:116
msgid "Packager (.deb)"
msgstr "패키저 (.deb)"

#: src/About.cpp:121
msgid "Translations"
msgstr "번역"

#: src/About.cpp:127
msgid "Libraries and Tools"
msgstr "라이브러리와 도구"

#: src/About.cpp:136
msgid "Authors"
msgstr "저작자"

#: src/About.cpp:143
msgid ""
"DVDStyler is <a href='http://www.gnu.org/philosophy/free-sw.html'>free software</a> distributed under <a "
"href='http://www.gnu.org/copyleft/gpl.html'>GNU General Public License (GPL)</a>. Please visit those sites "
"for details of each agreement."
msgstr ""
"DVDStyler은 <a href='http://www.gnu.org/copyleft/gpl.html'>GNU General Public License (GPL)</a>에 의해 배포"
"되는 <a href='http://www.gnu.org/philosophy/free-sw.html'>무료 소프트웨어</a>입니다. 자세한 사항은 이 사이트"
"들을 방문하세요."

#: src/About.cpp:148
msgid ""
"THE SOFTWARE IS PROVIDED \"AS IS\", WITHOUT WARRANTY OF ANY KIND, EXPRESS OR IMPLIED, INCLUDING BUT NOT "
"LIMITED TO THE WARRANTIES OF MERCHANTABILITY, FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE AND NONINFRINGEMENT. IN NO "
"EVENT SHALL THE AUTHORS OR COPYRIGHT HOLDERS BE LIABLE FOR ANY CLAIM, DAMAGES OR OTHER LIABILITY, WHETHER "
"IN AN ACTION OF CONTRACT, TORT OR OTHERWISE, ARISING FROM, OUT OF OR IN CONNECTION WITH THE SOFTWARE OR THE "
"USE OR OTHER DEALINGS IN THE SOFTWARE."
msgstr ""
"THE SOFTWARE IS PROVIDED \"AS IS\", WITHOUT WARRANTY OF ANY KIND, EXPRESS OR IMPLIED, INCLUDING BUT NOT "
"LIMITED TO THE WARRANTIES OF MERCHANTABILITY, FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE AND NONINFRINGEMENT. IN NO "
"EVENT SHALL THE AUTHORS OR COPYRIGHT HOLDERS BE LIABLE FOR ANY CLAIM, DAMAGES OR OTHER LIABILITY, WHETHER "
"IN AN ACTION OF CONTRACT, TORT OR OTHERWISE, ARISING FROM, OUT OF OR IN CONNECTION WITH THE SOFTWARE OR THE "
"USE OR OTHER DEALINGS IN THE SOFTWARE."

#: src/About.cpp:157
msgid "Licence"
msgstr "저작권"

#: src/About.cpp:162 buttons/ok.xml:3
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: src/AnimationDlg.cpp:45
msgid "font size"
msgstr ""

#: src/AnimationDlg.cpp:156
msgid "Attribute"
msgstr ""

#: src/AnimationDlg.cpp:156
msgid "Values (separated by semicolon)"
msgstr ""

#: src/AnimationDlg.cpp:156
msgid "Begin"
msgstr ""

#: src/AnimationDlg.cpp:156
#, fuzzy
msgid "Duration (sec)"
msgstr "지속 시간:"

#: src/AnimationDlg.cpp:207
#, fuzzy
msgid "Animations"
msgstr "실행"

#: src/AudioPropDlg.cpp:79
#, fuzzy
msgid "Audio properties"
msgstr "비디오 속성"

#: src/AudioPropDlg.cpp:83 src/VideoPropDlg.cpp:106
msgid "File Name:"
msgstr "파일명:"

#: src/AudioPropDlg.cpp:87 src/TitlePropDlg.cpp:196 src/VideoFrameDlg.cpp:77 src/VideoPropDlg.cpp:111
#: src/VobListBox.cpp:109
msgid "Duration:"
msgstr "지속 시간:"

#: src/AudioPropDlg.cpp:91 src/VideoPropDlg.cpp:115
msgid "Source Format:"
msgstr "소스 형식:"

#: src/AudioPropDlg.cpp:95 src/VideoPropDlg.cpp:119
msgid "Destination Format:"
msgstr "대상 형식:"

#: src/AudioPropDlg.cpp:100
msgid "5.1"
msgstr ""

#: src/AudioPropDlg.cpp:104 src/SettingsDlg.cpp:72 src/SubtitlePropDlg.cpp:107
msgid "Language:"
msgstr "사용자 언어:"

#: src/AudioPropDlg.cpp:108
#, fuzzy
msgid "Time delay:"
msgstr "시간:"

#: src/AudioPropDlg.cpp:117
msgid "ms"
msgstr "밀리초"

#: src/AudioPropDlg.cpp:120 src/VideoPropDlg.cpp:181
msgid "Filters:"
msgstr "필터:"

#: src/AudioPropDlg.cpp:125
msgid "Volume adjustment"
msgstr ""

#: src/AudioPropDlg.cpp:128 src/SettingsDlg.cpp:202 src/SettingsDlg.cpp:300
#, fuzzy
msgid "No"
msgstr "없음"

#: src/AudioPropDlg.cpp:130
msgid "Change (%)"
msgstr ""

#: src/AudioPropDlg.cpp:135 src/SettingsDlg.cpp:120
#, fuzzy
msgid "Normalize"
msgstr "선택안함"

#: src/AudioPropDlg.cpp:137
msgid "Change (dB)"
msgstr ""

#: src/AudioPropDlg.cpp:206 src/Stream.cpp:102
msgid "stereo"
msgstr "스트레오"

#: src/AudioPropDlg.cpp:244 src/AudioPropDlg.cpp:426
msgid "Track gain:"
msgstr ""

#: src/AudioPropDlg.cpp:348
#, fuzzy, c-format
msgid "Invalid time value '%s'"
msgstr "부적합한 시간"

#: src/AudioPropDlg.cpp:354
#, c-format
msgid "Invalid volume value '%s'"
msgstr ""

#: src/AudioPropDlg.cpp:389
msgid "Analysis of audio"
msgstr ""

#: src/AudioPropDlg.cpp:389 src/MainWin.cpp:825 src/SysUtils.cpp:303 src/VobListBox.cpp:577
msgid "Please wait..."
msgstr "잠시 대기...."

#: src/BurnDlg.cpp:104 src/BurnDlg.cpp:459 src/BurnDlg.cpp:466 src/BurnDlg.cpp:588 src/BurnDlg.cpp:595
#: src/BurnDlg.cpp:601 src/BurnDlg.cpp:608 src/BurnDlg.cpp:615 src/BurnDlg.cpp:620 src/BurnDlg.cpp:627
#: src/BurnDlg.cpp:632 src/BurnDlg.cpp:638 src/BurnDlg.cpp:644 src/BurnDlg.cpp:657 src/BurnDlg.cpp:660
#: src/MainWin.cpp:1026 src/MainWin.cpp:1047 src/MainWin.cpp:1052 src/ProcessBurn.cpp:68
#: src/ProcessBurn.cpp:86 src/ProcessBurn.cpp:128 src/ProcessFormatDvd.cpp:44 src/ProcessFormatDvd.cpp:53
#: src/ProcessPreview.cpp:45 src/ProcessPreview.cpp:53 src/ProcessPreview.cpp:61 src/ProcessPreview.cpp:82
#: src/ProcessPreview.cpp:87 src/TitlesetManager.cpp:467
msgid "Burn"
msgstr "굽기"

#: src/BurnDlg.cpp:109
msgid "Temp directory:"
msgstr "임시 폴더:"

#: src/BurnDlg.cpp:114 src/BurnDlg.cpp:138 src/BurnDlg.cpp:160 src/BurnDlg.cpp:186
#: src/SubtitlePropDlg.cpp:148 src/SubtitlePropDlg.cpp:161 src/SubtitlePropDlg.cpp:179
msgid "..."
msgstr "..."

#: src/BurnDlg.cpp:119 src/BurnDlg.cpp:166 src/BurnDlg.cpp:192
msgid "Free:"
msgstr "여유공간:"

#: src/BurnDlg.cpp:123 src/BurnDlg.cpp:170 src/BurnDlg.cpp:196
msgid "Required:"
msgstr "필요공간:"

#: src/BurnDlg.cpp:129
msgid "preview"
msgstr "미리보기"

#: src/BurnDlg.cpp:146
msgid "Download"
msgstr ""

#: src/BurnDlg.cpp:150
msgid "just generate"
msgstr "생성만"

#: src/BurnDlg.cpp:155 src/BurnDlg.cpp:181
msgid "Save to:"
msgstr "저장:"

#: src/BurnDlg.cpp:176
msgid "create iso image"
msgstr "ISO 이미지 생성"

#: src/BurnDlg.cpp:202
msgid "burn"
msgstr "굽기"

#: src/BurnDlg.cpp:207
msgid "format DVD-RW"
msgstr "DVD-RW 포멧"

#: src/BurnDlg.cpp:212
msgid "Device:"
msgstr "장치:"

#: src/BurnDlg.cpp:216
msgid "Speed:"
msgstr "속도:"

#: src/BurnDlg.cpp:222
msgid "add error correction data"
msgstr "오류 보정 자료 더하기"

#: src/BurnDlg.cpp:227 src/MenuCellsDlg.cpp:108
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: src/BurnDlg.cpp:229 src/SubtitlePropDlg.cpp:244 src/VideoFrameDlg.cpp:75 wxVillaLib/PropDlg.cpp:208
msgid "Reset"
msgstr "초기화"

#: src/BurnDlg.cpp:341
msgid "VLC media player"
msgstr ""

#: src/BurnDlg.cpp:343
msgid "MPC-HC player"
msgstr ""

#: src/BurnDlg.cpp:345
msgid "Custom video player"
msgstr ""

#: src/BurnDlg.cpp:396
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#: src/BurnDlg.cpp:401 src/BurnDlg.cpp:436 src/BurnDlg.cpp:437 src/BurnDlg.cpp:438
msgid "GB"
msgstr "기가바이트"

#: src/BurnDlg.cpp:459
msgid "There is not enough space to store ISO file."
msgstr "ISO 파일을 저장하기에 충분한 공간이 없습니다."

#: src/BurnDlg.cpp:466
msgid "There is not enough space on temporary directory."
msgstr "임시 폴더에 충분한 공간이 없습니다."

#: src/BurnDlg.cpp:507 src/BurnDlg.cpp:517 wxVillaLib/PropDlg.cpp:831
msgid "Choose a directory"
msgstr "폴더 선택"

#: src/BurnDlg.cpp:536 src/MainWin.cpp:1171 src/TitlePropDlg.cpp:423 src/TitlePropDlg.cpp:439
#: wxVillaLib/PropDlg.cpp:789
msgid "Choose a file"
msgstr "파일 선택"

#: src/BurnDlg.cpp:537
#, fuzzy
msgid "Programs"
msgstr "프로그램"

#: src/BurnDlg.cpp:538 src/MainWin.cpp:1005 src/MainWin.cpp:1166 src/MainWin.cpp:1170
#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:435 src/MenuPropDlg.cpp:136 src/MenuPropDlg.cpp:150 src/TitlePropDlg.cpp:235
#: src/TitlePropDlg.cpp:425
msgid "All Files"
msgstr "전체 파일"

#: src/BurnDlg.cpp:569
msgid "Choose a file to save iso image"
msgstr "ISO 이미지를 저장하기 위하여 파일 선택"

#: src/BurnDlg.cpp:588
#, fuzzy
msgid "Please enter output directory"
msgstr "저장 이름을 입력하시오."

#: src/BurnDlg.cpp:594
msgid "Output directory contains files. Please choose another output directory."
msgstr ""

#: src/BurnDlg.cpp:600
#, c-format
msgid "Directory '%s' already exist. Do you want to overwrite it?"
msgstr ""

#: src/BurnDlg.cpp:608 src/BurnDlg.cpp:660 src/ProcessCleanTemp.cpp:43 src/ProcessCleanTemp.cpp:47
#: src/ProcessCleanTemp.cpp:51
#, c-format
msgid "Can't create directory '%s'"
msgstr "'%s' 폴더를 생성할 수 없습니다"

#: src/BurnDlg.cpp:615
#, fuzzy
msgid "Please select a video player"
msgstr "장치명을 입력하시오"

#: src/BurnDlg.cpp:620
msgid "Please select path to video player"
msgstr ""

#: src/BurnDlg.cpp:627
#, fuzzy
msgid "Please enter file name to save ISO"
msgstr "장치명을 입력하시오"

#: src/BurnDlg.cpp:631
#, c-format
msgid "File '%s' already exist. Do you want to overwrite it?"
msgstr ""

#: src/BurnDlg.cpp:638
msgid "Please enter device name"
msgstr "장치명을 입력하시오"

#: src/BurnDlg.cpp:644
msgid "Invalid device name"
msgstr "부적합한 장치명"

#: src/BurnDlg.cpp:656
#, c-format
msgid ""
"There are %d transcoded file(s) in the cache. They\n"
"will be removed if you change temporary directory."
msgstr ""
"캐시에 %d 변환코드 파일이 있습니다.\n"
"임시 폴더를 변경한다면 제거될 것 입니다."

#: src/Cache.cpp:238 src/Cache.cpp:263 src/Process.cpp:20 src/ProcessMenuTransitions.cpp:120
#: src/ProcessTranscode.cpp:159 src/ProcessTranscode.cpp:174
#, c-format
msgid "Can't remove file '%s'"
msgstr "'%s' 파일을 제거할 수 없습니다"

#: src/Cache.cpp:372
#, c-format
msgid "There is %d file (%0.1f MB) in the transcoding cache."
msgid_plural "There are %d files (%0.1f MB) in the transcoding cache."
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: src/Cache.cpp:375
#, fuzzy
msgid "Do you want to clear the cache?"
msgstr "%s을 정말 삭제하겠습니까?"

#: src/Cache.cpp:376 src/MainWin.cpp:962
msgid "Confirm"
msgstr "예"

#: src/ChaptersDlg.cpp:94
msgid "Chapters"
msgstr "챕터"

#: src/ChaptersDlg.cpp:103 src/TitlePropDlg.cpp:140
msgid "Chapters:"
msgstr "챕터:"

#: src/ChaptersDlg.cpp:128 src/VideoFrameDlg.cpp:61 src/VideoPropDlg.cpp:206
msgid "Time:"
msgstr "시간:"

#: src/ChaptersDlg.cpp:142
msgid "Type:"
msgstr "타입:"

#: src/ChaptersDlg.cpp:145 src/MenuCellsDlg.cpp:44 src/MenuCellsDlg.cpp:64 src/MenuCellsDlg.cpp:195
#: src/MenuPropDlg.cpp:211
msgid "Chapter"
msgstr "챕터"

#: src/ChaptersDlg.cpp:147 src/MenuCellsDlg.cpp:44 src/MenuCellsDlg.cpp:65 src/MenuCellsDlg.cpp:195
msgid "Program"
msgstr "프로그램"

#: src/ChaptersDlg.cpp:149
#, fuzzy
msgid "Regular cell"
msgstr "정규"

#: src/ChaptersDlg.cpp:152 src/VideoPropDlg.cpp:234
msgid "End:"
msgstr "종료:"

#: src/ChaptersDlg.cpp:156 src/DVD.cpp:953 src/DVD.cpp:981 src/MenuPropDlg.cpp:190
msgid "Auto"
msgstr "자동"

#: src/ChaptersDlg.cpp:157 src/DVD.cpp:984 src/MenuObjectPropDlg.cpp:157 src/MenuObjectPropDlg.cpp:536
#: src/SettingsDlg.cpp:176
msgid "Custom"
msgstr "사용자"

#: src/ChaptersDlg.cpp:169 src/MenuPropDlg.cpp:166 src/TitlePropDlg.cpp:150
msgid "Pause:"
msgstr "잠시 중지:"

#: src/ChaptersDlg.cpp:174 src/MainWin.cpp:576 src/MenuPropDlg.cpp:166 src/SettingsDlg.cpp:162
#: src/SettingsDlg.cpp:164 src/TitlePropDlg.cpp:150 src/TitlePropDlg.cpp:196 src/VideoFrameDlg.cpp:82
#: src/VideoPropDlg.cpp:187 src/VideoPropDlg.cpp:192
msgid "sec"
msgstr "초"

#: src/ChaptersDlg.cpp:177
msgid "Commands:"
msgstr "명령어:"

#: src/ChaptersDlg.cpp:188
#, fuzzy
msgid "Add cell at begin if it doesn't exist"
msgstr "없으면 빈 메뉴/비디오관리메뉴를 생성합니다"

#: src/ChaptersDlg.cpp:445 src/ChaptersDlg.cpp:450
#, c-format
msgid "'%s' is not valid time"
msgstr "%s가 유효한 시간이 아닙니다"

#: src/ChaptersDlg.cpp:455
msgid "Start time cannot be after end time"
msgstr "시작시간이 종료 시간 후가 될 수 없습니다"

#: src/DirCtrl.cpp:24 src/MainWin.cpp:266 src/MainWin.cpp:270
msgid "&Refresh"
msgstr "새롭게(&R)"

#: src/DVD.cpp:269 src/Menu.cpp:1118 src/MenuEditor.cpp:464
msgid "Wide screen DVD menu can contain maximal 12 buttons"
msgstr "와이드스크린 DVD 메뉴는 최대 12개 버튼를 포함할 수 있습니다."

#: src/DVD.cpp:272 src/Menu.cpp:1121 src/MenuEditor.cpp:467
msgid "Wide screen DVD menu (nopanscan/noletterbox) can contain maximal 18 buttons"
msgstr "와이드스크린 DVD 메뉴(nopanscan/noletterbox)는 최대 18개 버튼까지 사용가능합니다."

#: src/DVD.cpp:276 src/Menu.cpp:1125 src/MenuEditor.cpp:471
msgid "DVD menu can contain maximal 34 buttons"
msgstr "DVD 메뉴는 최대 34개 버튼까지 사용가능합니다."

#: src/DVD.cpp:358
msgid "Some actions are invalid. Please click 'Details' for more information."
msgstr "몇가지 작업은 유효하지 않습니다. 더 많은 정보를 위하여 '자세히'를 눌러주세요."

#: src/DVD.cpp:485
#, c-format
msgid "Cannot open file '%s'."
msgstr "'%s' 파일을 열 수 없습니다."

#: src/DVD.cpp:491
#, c-format
msgid "'%s' is not a DVDStyler project file"
msgstr "'%s'는 DVDStyler 프로젝트 파일이 아닙니다"

#: src/DVD.cpp:587
msgid "Can't load vmgm menus"
msgstr "비디오관리 메뉴를 읽어올 수 없습니다"

#: src/DVD.cpp:596
msgid "Can't load titleset"
msgstr "타이틀모음을 읽어올 수 없습니다"

#: src/DVD.cpp:912 src/DVD.cpp:931 src/DVD.cpp:944
msgid "Omit"
msgstr ""

#: src/DVD.cpp:914 src/DVD.cpp:933 src/DVD.cpp:946 src/ProgressDlg.cpp:227
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: src/DVD.cpp:934
msgid "MP2 48 kHz"
msgstr "MP2 48 kHz"

#: src/DVD.cpp:935
msgid "AC3 48 kHz"
msgstr "AC3 48 kHz"

#: src/DVD.cpp:937
#, fuzzy
msgid "PCM 48 kHz"
msgstr "MP2 48 kHz"

#: src/DVD.cpp:961
msgid "CD (700 MB)"
msgstr ""

#: src/DVD.cpp:962
msgid "DVD-1 (1.4 GB)"
msgstr ""

#: src/DVD.cpp:963
msgid "DVD-2 (2.6 GB)"
msgstr ""

#: src/DVD.cpp:964
#, fuzzy
msgid "DVD-5 (4.7 GB)"
msgstr "4.7 GB"

#: src/DVD.cpp:965
#, fuzzy
msgid "DVD-9 (8.5 GB)"
msgstr "8.5 GB"

#: src/DVD.cpp:966
msgid "Unlimited"
msgstr "무제한"

#: src/DVD.cpp:973
#, fuzzy
msgid "Call last menu"
msgstr "메뉴를 읽어올 수 없습니다."

#: src/DVD.cpp:974
#, fuzzy
msgid "Call root menu"
msgstr "루트 메뉴"

#: src/DVD.cpp:975
#, fuzzy
msgid "Play next title"
msgstr "타이틀으로 이동"

#: src/DVD.cpp:983
#, c-format
msgid "%d MBit/s"
msgstr "%d 메가비트/초"

#: src/DVDAction.cpp:43
#, c-format
msgid "select audio track %d and "
msgstr "오디오 트랙 %d 선택"

#: src/DVDAction.cpp:46
#, c-format
msgid "select subtitle track %d and "
msgstr "하위타이틀 트랙 %d 선택"

#: src/DVDAction.cpp:54
msgid "jump to start of current menu"
msgstr "현재 메뉴의 시작으로 이동"

#: src/DVDAction.cpp:63
#, c-format
msgid "from titleset %d"
msgstr "타이틀모음 %d"

#: src/DVDAction.cpp:69
#, fuzzy
msgid "jump to title menu"
msgstr "타이틀 비디오관리메뉴로 이동"

#: src/DVDAction.cpp:69
msgid "jump to root menu"
msgstr "루트 메뉴로 이동"

#: src/DVDAction.cpp:69
msgid "jump to subtitle menu"
msgstr "하위타이틀 메뉼로 이동"

#: src/DVDAction.cpp:70
msgid "jump to audio menu"
msgstr "오디오 메뉴로 이동"

#: src/DVDAction.cpp:70
msgid "jump to angle menu"
msgstr "각도 메뉴로 이동"

#: src/DVDAction.cpp:70
msgid "jump to chapter menu"
msgstr "챕터 메뉴로 이동"

#: src/DVDAction.cpp:75 src/DVDAction.cpp:184 src/MenuObjectPropDlg.cpp:626 src/MenuObjectPropDlg.cpp:646
msgid "menu"
msgstr "메뉴"

#: src/DVDAction.cpp:77 src/DVDAction.cpp:94
msgid "jump to menu"
msgstr "메뉴로 이동"

#: src/DVDAction.cpp:92
#, fuzzy
msgid "jump to VMGM menu"
msgstr "메뉴로 이동"

#: src/DVDAction.cpp:100
#, c-format
msgid "jump to title %d chapter %d"
msgstr "타이틀 %d 챕터 %d로 이동"

#: src/DVDAction.cpp:105
msgid "jump to title"
msgstr "타이틀으로 이동"

#: src/DVDAction.cpp:183 src/MenuObjectPropDlg.cpp:418 src/MenuObjectPropDlg.cpp:639
#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:648 src/MenuObjectPropDlg.cpp:658 src/MenuObjectPropDlg.cpp:667
#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:676
msgid "titleset"
msgstr "타이틀모음"

#: src/DVDAction.cpp:184 src/MenuObjectPropDlg.cpp:416 src/MenuObjectPropDlg.cpp:656
#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:665 src/MenuObjectPropDlg.cpp:677
msgid "title"
msgstr "타이틀"

#: src/DVDAction.cpp:186 src/MenuObjectPropDlg.cpp:615 src/MenuPropDlg.cpp:55
#, fuzzy
msgid "VMGM menu"
msgstr "메뉴"

#: src/DVDAction.cpp:196
#, c-format
msgid "cannot jump to titleset %d, only %d exist"
msgstr "타이틀모음 %d로 이동 불가, 단지 %d만 존재합니다"

#: src/DVDAction.cpp:204
#, fuzzy
msgid "cannot jump to VMGM menu; none exist"
msgstr "메뉴로 이동할 수 없음: 없음"

#: src/DVDAction.cpp:206 src/DVDAction.cpp:441
msgid "cannot jump to menu; none exist"
msgstr "메뉴로 이동할 수 없음: 없음"

#: src/DVDAction.cpp:211 src/MenuObjectPropDlg.cpp:632
msgid "title menu"
msgstr "타이틀 메뉴"

#: src/DVDAction.cpp:211 src/MenuObjectPropDlg.cpp:632
msgid "root menu"
msgstr "루트 메뉴"

#: src/DVDAction.cpp:211 src/MenuObjectPropDlg.cpp:632
msgid "subtitle menu"
msgstr "하위타이틀 메뉴"

#: src/DVDAction.cpp:211 src/MenuObjectPropDlg.cpp:633
msgid "audio menu"
msgstr "오디오 메뉴"

#: src/DVDAction.cpp:212 src/MenuObjectPropDlg.cpp:633
msgid "angle menu"
msgstr "각도 메뉴"

#: src/DVDAction.cpp:212 src/MenuObjectPropDlg.cpp:633
msgid "chapter menu"
msgstr "챕터 메뉴"

#: src/DVDAction.cpp:215
#, c-format
msgid "cannot find %s"
msgstr "%s 찾을 수 없습니다"

#: src/DVDAction.cpp:220
#, fuzzy, c-format
msgid "cannot jump to VMGM menu %d, only %d exist"
msgstr "메뉴 %d로 이동 불가, 단지 %d만 존재합니다"

#: src/DVDAction.cpp:222
#, c-format
msgid "cannot jump to menu %d, only %d exist"
msgstr "메뉴 %d로 이동 불가, 단지 %d만 존재합니다"

#: src/DVDAction.cpp:233
msgid "cannot jump to title; none exist"
msgstr "타이틀으로 이동 불가, 존재하지 않습니다"

#: src/DVDAction.cpp:236
#, c-format
msgid "cannot jump to title %d, only %d exist"
msgstr "타이틀 %d로 이동 불가, 단지 %d만 존재합니다"

#: src/DVDAction.cpp:241
#, c-format
msgid "cannot jump to chapter %d of title %d, only %d exist"
msgstr "챕터 %d(타이틀 %d)로 이동 불가, 단지 %d만 존재합니다"

#: src/DVDAction.cpp:253
msgid "cannot jump to a specific menu in another titleset, only to root/chapter/audio/subtitle/angle menu"
msgstr "다른 타이틀모음에서 특수 메뉴로 이동 불가, 단지 루트/챕터/오디오/각도 메뉴만"

#: src/DVDAction.cpp:256
#, fuzzy
msgid "cannot jump from regular menu to a title in another titleset, use VMGM menu instead"
msgstr "다른 타이틀모음에서 정규메뉴에서 타이틀으로 이동할 수 없습니다. 대신 비디오관리메뉴를 사용하세요"

#: src/DVDAction.cpp:258
msgid "cannot jump to a title in another titleset"
msgstr "다른 타이틀모음에서 타이틀으로 이동할 수 없습니다"

#: src/DVDAction.cpp:270
msgid "invalid action"
msgstr "유효하지 않은 작업"

#: src/DVDAction.cpp:280 src/DVDAction.cpp:371
msgid "cannot jump to a menu from a title, use 'call' instead"
msgstr "타이틀에서 메뉴로 이동 불가, 다신 'call' 사용"

#: src/DVDAction.cpp:287 src/DVDAction.cpp:403
msgid "chapter"
msgstr "챕터"

#: src/DVDAction.cpp:287 src/DVDAction.cpp:403
msgid "program"
msgstr "프로그램"

#: src/DVDAction.cpp:287 src/DVDAction.cpp:403
msgid "cell"
msgstr "셀"

#: src/DVDAction.cpp:288 src/DVDAction.cpp:404
#, fuzzy, c-format
msgid "jumping from VMGM menu to %s is not allowed"
msgstr "비디오관리메뉴에서 %s 이동을 허용되지 않음"

#: src/DVDAction.cpp:320
#, c-format
msgid "on token '%s'"
msgstr "토근 '%s'"

#: src/DVDAction.cpp:336
msgid "0 is not valid menu/chapter number"
msgstr "o은 유효한 메뉴/챕터 번호가 아닙니다"

#: src/DVDAction.cpp:340
msgid "0 is not valid title number"
msgstr "o은 유효한 타이틀 번호가 아닙니다"

#: src/DVDAction.cpp:344
msgid "0 is not valid program number"
msgstr "o은 유효한 프로그램 번호가 아닙니다"

#: src/DVDAction.cpp:348
msgid "0 is not valid cell number"
msgstr "o은 유효한 셀 번호가 아닙니다"

#: src/DVDAction.cpp:377
msgid "cannot specify chapter when jumping to another menu"
msgstr "다른 메뉴로 이동시 챕터를 지정할 수 없음"

#: src/DVDAction.cpp:381
msgid "cannot omit menu/title if specifying vmgm/titleset"
msgstr "vmgm/titleset 지정하였다면 메뉴/타이틀을 빠뜨릴 수 없음"

#: src/DVDAction.cpp:385 src/DVDAction.cpp:468
msgid "VMGM must be specified with FPC"
msgstr "VMGM를 FPC와 지정해야 합니다"

#: src/DVDAction.cpp:396
msgid "VMGM does not have titles"
msgstr "VMGM이 타이틀이 없습니다"

#: src/DVDAction.cpp:409
msgid "cannot jump to a chapter from a FPC"
msgstr "FPC에서 챕터를 이동할 수 없습니다"

#: src/DVDAction.cpp:415
msgid "menus do not have chapters"
msgstr "메뉴들이 챕터를 가지지 않았습니다"

#: src/DVDAction.cpp:420
#, c-format
msgid "cannot jump to chapter %d, only %d exist"
msgstr "챕터 %d로 이동 불가, 단지 %d만 존재합니다"

#: src/DVDAction.cpp:455
msgid "cannot 'call' a menu from another menu, use 'jump' instead"
msgstr "다른 메뉴에서 메뉴를 호출 불가, 대신 이동을 사용"

#: src/DVDAction.cpp:459
msgid "cannot 'call' another title, use 'jump' instead"
msgstr "다른 타이틀을 호출 불가, 대신 이동을 사용"

#: src/DVDAction.cpp:463
msgid "cannot 'call' a chapter within a menu"
msgstr "메뉴내 챕터 호출 불가"

#: src/DVDAction.cpp:473
msgid "cannot call to a menu in another titleset"
msgstr "다른 타이틀모음에서 메뉴 호출 불가"

#: src/DVDAction.cpp:476
msgid "cannot call to a specific menu PGC, only an entry"
msgstr "특별 메뉴 PGC를 호출 불가, 단지 엔트리만"

#: src/DVDAction.cpp:504
#, c-format
msgid "cannot set SPRM %d"
msgstr "SPRM %d로 설정 불가"

#: src/DVDAction.cpp:558
#, c-format
msgid "unsupported VM opcode %d"
msgstr "지원하지 않는 VM opcode %d"

#: src/DVDAction.cpp:577
#, c-format
msgid "invalid action '%s'"
msgstr "유효하지 않은 작업 '%s'"

#: src/DVDPropDlg.cpp:29
msgid "First Play Commands:"
msgstr "처음 실행 명령어:"

#: src/DVDPropDlg.cpp:31
msgid "Create jumppads"
msgstr "점프패드 생성"

#: src/DVDPropDlg.cpp:32
#, fuzzy
msgid "Create empty VMGM/titleset menus if it doesn't exist"
msgstr "없으면 빈 메뉴/비디오관리메뉴를 생성합니다"

#: src/dvdstyler.cpp:191
msgid "automatically starts the generation and burning"
msgstr "자동으로 생성 및 굽기 시작"

#: src/dvdstyler.cpp:192
#, fuzzy
msgid "temporary directory"
msgstr "임시 폴더 지우는 중"

#: src/dvdstyler.cpp:193
#, fuzzy
msgid "output directory"
msgstr "마지막 폴더"

#: src/dvdstyler.cpp:194
msgid "output ISO file name"
msgstr ""

#: src/dvdstyler.cpp:195
msgid "DVD device to burn"
msgstr ""

#: src/dvdstyler.cpp:196
msgid "write log messages to standard error"
msgstr "로그 메세지를 표준 오류로 쓰기"

#: src/dvdstyler.cpp:197
msgid "show version of program"
msgstr "프로그램 버전 보이기"

#: src/dvdstyler.cpp:198
msgid "show summary of options"
msgstr "설정 요약 보이기"

#: src/dvdstyler.cpp:199
msgid "input file"
msgstr "입력 파일"

#: src/MainWin.cpp:160
msgid "&New\tCtrl-N"
msgstr "새로(&N)\tCtrl-N"

#: src/MainWin.cpp:161
msgid "&Open...\tCtrl-O"
msgstr "열기...(&O)\tCtrl-O"

#: src/MainWin.cpp:162
msgid "&Save\tCtrl-S"
msgstr "저장(&S)\tCtrl-S"

#: src/MainWin.cpp:163
msgid "S&ave as...\tShift-Ctrl-S"
msgstr "다른 이름 저장(&A)\tShift-Ctrl-S"

#: src/MainWin.cpp:164
msgid "&Burn DVD...\tF9"
msgstr "DVD 굽기...(&B)\tF9"

#: src/MainWin.cpp:169
msgid "&Exit\tAlt-X"
msgstr "종료(&E)\tAlt-X"

#: src/MainWin.cpp:170
msgid "&File"
msgstr "파일(&F)"

#: src/MainWin.cpp:172
msgid "&Undo\tCtrl-Z"
msgstr "이전으로(&U)\tCtrl-Z"

#: src/MainWin.cpp:175
msgid "&Redo\tCtrl-Y"
msgstr "재실행(&R)\tCtrl-Y"

#: src/MainWin.cpp:178
msgid "&Edit"
msgstr "편집(&E)"

#: src/MainWin.cpp:181 src/MainWin.cpp:317 src/TitlesetManager.cpp:146 src/TitlesetManager.cpp:167
msgid "&File..."
msgstr "파일...(&F)"

#: src/MainWin.cpp:182 src/MainWin.cpp:318 src/TitlesetManager.cpp:147 src/TitlesetManager.cpp:168
msgid "File as &chapter..."
msgstr "챕터로서 파일...(&C)"

#: src/MainWin.cpp:183 src/MainWin.cpp:319 src/TitlesetManager.cpp:148 src/TitlesetManager.cpp:169
msgid "Titles from &DVD..."
msgstr ""

#: src/MainWin.cpp:184 src/TitlesetManager.cpp:149 src/TitlesetManager.cpp:170
msgid "&Menu"
msgstr "메뉴(&M)"

#: src/MainWin.cpp:185 src/TitlesetManager.cpp:150 src/TitlesetManager.cpp:171
#, fuzzy
msgid "&Chapter menu"
msgstr "챕터 메뉴"

#: src/MainWin.cpp:186
msgid "&VMGM menu"
msgstr ""

#: src/MainWin.cpp:187 src/TitlesetManager.cpp:152 src/TitlesetManager.cpp:173
msgid "&Titleset"
msgstr "타이틀모음(&T)"

#: src/MainWin.cpp:188 src/MenuEditor.cpp:360 src/MenuEditor.cpp:382 src/TitlesetManager.cpp:155
#: src/TitlesetManager.cpp:176
msgid "&Add"
msgstr "더하기(&A)"

#: src/MainWin.cpp:190
msgid "&Options..."
msgstr "DVD 속성...(&O)"

#: src/MainWin.cpp:191
msgid "&DVD"
msgstr "DVD(&D)"

#: src/MainWin.cpp:193
msgid "&Settings..."
msgstr "인터페이스 및 DVD 정보 설정(&S)"

#: src/MainWin.cpp:194
msgid "&Configuration"
msgstr "기본설정(&C)"

#: src/MainWin.cpp:196
msgid "&Contents\tF1"
msgstr "내용(&C)\tF1"

#: src/MainWin.cpp:197
msgid "&About..."
msgstr "DVDStyler는...(&A)"

#: src/MainWin.cpp:198
msgid "&Help"
msgstr "도움말(&H)"

#: src/MainWin.cpp:201
msgid "Directory"
msgstr "폴더"

#: src/MainWin.cpp:261
msgid "&Assign to background"
msgstr "배경으로 지정&A)"

#: src/MainWin.cpp:263
#, fuzzy
msgid "&Play"
msgstr "전체 재생"

#: src/MainWin.cpp:264 src/MenuEditor.cpp:374 src/TitlesetManager.cpp:184 wxVillaLib/PropDlg.cpp:649
msgid "&Delete"
msgstr "삭제(&D)"

#: src/MainWin.cpp:290
msgid "DVDStyler"
msgstr "DVDStyler"

#: src/MainWin.cpp:303
msgid "New"
msgstr "새로"

#: src/MainWin.cpp:304
msgid "Open..."
msgstr "열기..."

#: src/MainWin.cpp:305
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: src/MainWin.cpp:307 src/MainWin.cpp:309
msgid "DVD Options..."
msgstr "DVD 설정..."

#: src/MainWin.cpp:311
msgid "Burn..."
msgstr "굽기..."

#: src/MainWin.cpp:315 src/MainWin.cpp:323
msgid "Add File..."
msgstr "파일 더하기..."

#: src/MainWin.cpp:340 src/MainWin.cpp:348
msgid "File browser"
msgstr "파일 탐색"

#: src/MainWin.cpp:341 src/MainWin.cpp:350 src/MainWin.cpp:453
msgid "Backgrounds"
msgstr "배경"

#: src/MainWin.cpp:342 src/MainWin.cpp:351 src/MainWin.cpp:486 src/MenuPropDlg.cpp:177
msgid "Buttons"
msgstr "버튼"

#: src/MainWin.cpp:482 src/MenuObject.cpp:336 src/MenuObjectPropDlg.cpp:246 src/MenuObjectPropDlg.cpp:261
#: buttons/text-circle-v2.xml:13 buttons/text-square-v2.xml:14 buttons/text-underlined-v3.xml:12
#: buttons/text-v3.xml:13
msgid "button"
msgstr "버튼"

#: src/MainWin.cpp:536
msgid "Double click to set the background."
msgstr "배경을 설정하기 위하여 이중 클릭"

#: src/MainWin.cpp:543
#, c-format
msgid "%s (%.1f KB)"
msgstr "%s (%.1f 킬로바이트)"

#: src/MainWin.cpp:545
#, c-format
msgid "%s (%.1f MB)"
msgstr "%s (%.1f 메가바이트)"

#: src/MainWin.cpp:548
#, c-format
msgid "%s (%.1f GB)"
msgstr "%s (%.1f 기가바이트)"

#: src/MainWin.cpp:568
#, c-format
msgid "%d slides"
msgstr ""

#: src/MainWin.cpp:580 src/SettingsDlg.cpp:125
msgid "min"
msgstr "분"

#: src/MainWin.cpp:655
#, c-format
msgid "Are you sure you want to delete '%s' from the file system?"
msgstr "파일 시스템에서 %s을 정말 삭제하겠습니까?"

#: src/MainWin.cpp:755
#, fuzzy
msgid "Select chapter"
msgstr "타이틀 선택"

#: src/MainWin.cpp:782
msgid "Play all"
msgstr "전체 재생"

#: src/MainWin.cpp:784
msgid "Select title"
msgstr "타이틀 선택"

#: src/MainWin.cpp:786 src/TitlesetManager.cpp:1001
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: src/MainWin.cpp:788
#, fuzzy
msgid "Previous"
msgstr "미리보기:"

#: src/MainWin.cpp:790
msgid "Next"
msgstr ""

#: src/MainWin.cpp:836
#, c-format
msgid "Error opening '%s'"
msgstr "'%s' 여는 중 오류"

#: src/MainWin.cpp:856
msgid "Open a DVDStyler project file"
msgstr "DVDStyler 프로젝트 파일 열기"

#: src/MainWin.cpp:857 src/MainWin.cpp:1004
msgid "Project files"
msgstr "프로젝트 파일"

#: src/MainWin.cpp:888 src/MainWin.cpp:960
msgid "Untitled"
msgstr "타이틀 없음"

#: src/MainWin.cpp:961
#, c-format
msgid "The file '%s' was modified, save changes?"
msgstr "파일 \"%s\" 가 변경되었습니다. 저장할까요?"

#: src/MainWin.cpp:1003
msgid "Save a DVDStyler project file"
msgstr "DVDStyler 프로젝트 파일 저장하기"

#: src/MainWin.cpp:1025
msgid ""
"The selected video files don't fit on DVD. Please reduce\n"
"video quality (bitrate) or remove some titles."
msgstr ""
"선택된 비디오 파일이 DVD에 적합하지 않습니다.\n"
"비디오 품질을 낮추거나 몇몇 타이틀을 제거하여 주십시오."

#: src/MainWin.cpp:1046
msgid ""
"Project doesn't contain any video title. To add a title please\n"
"drag a video file into the bottom section of the window."
msgstr ""
"프로젝트가 비디오 타이틀이 없습니다. 타이틀을 더하기 위하여\n"
"비디오 파일을 작업창 영역으로 끌기 하시오"

#: src/MainWin.cpp:1051
#, c-format
msgid ""
"Titleset %d doesn't contain any video title. To add a title\n"
"please drag a video file into the bottom section of the window."
msgstr ""
"타이틀모음 %d 은 비디오 타이틀이 없습니다.  타이틀을 더하기 위해\n"
"비디오 파일을 작업창 영역으로 끌기를 하시오."

#: src/MainWin.cpp:1160
msgid "Audio/Video/Subtitle Files"
msgstr "오디오/비디오/하위타이틀 파일"

#: src/MainWin.cpp:1162 src/MenuPropDlg.cpp:149 src/TitlePropDlg.cpp:234 src/TitlePropDlg.cpp:441
msgid "Audio Files"
msgstr "오디오 파일"

#: src/MainWin.cpp:1163 src/MainWin.cpp:1168 src/MenuPropDlg.cpp:134
msgid "Video Files"
msgstr "비디오 파일"

#: src/MainWin.cpp:1164 src/TitlePropDlg.cpp:442
msgid "Subtitle Files"
msgstr "하위타이틀 파일"

#: src/MainWin.cpp:1165 src/MainWin.cpp:1169
msgid "Image Files"
msgstr "이미지 파일 "

#: src/MainWin.cpp:1197
#, fuzzy
msgid "Choose DVD device or directory"
msgstr "폴더 선택"

#: src/MainWin.cpp:1249
#, fuzzy
msgid "Choose a titleset to add:"
msgstr "ISO 이미지를 저장하기 위하여 파일 선택"

#: src/Menu.cpp:816
#, c-format
msgid "%s and %s are overlapping"
msgstr ""

#: src/MenuActionsDlg.cpp:103
msgid "ID"
msgstr ""

#: src/MenuActionsDlg.cpp:103
#, fuzzy
msgid "Command"
msgstr "명령어:"

#: src/MenuActionsDlg.cpp:136
#, fuzzy
msgid "Menu Actions"
msgstr "실행"

#: src/MenuActionsDlg.cpp:138
#, fuzzy
msgid "Actions:"
msgstr "실행"

#: src/MenuActionsDlg.cpp:220
#, fuzzy, c-format
msgid "Duplicated action ID '%s'."
msgstr "유효하지 않은 작업 '%s'"

#: src/MenuCellsDlg.cpp:44 src/MenuCellsDlg.cpp:195
msgid "Regular"
msgstr "정규"

#: src/MenuCellsDlg.cpp:108
#, fuzzy
msgid "Type"
msgstr "타입:"

#: src/MenuCellsDlg.cpp:108
#, fuzzy
msgid "End"
msgstr "종료:"

#: src/MenuCellsDlg.cpp:108
#, fuzzy
msgid "Pause"
msgstr "잠시 중지:"

#: src/MenuCellsDlg.cpp:108
#, fuzzy
msgid "Commands"
msgstr "명령어:"

#: src/MenuCellsDlg.cpp:140
msgid "Menu cells"
msgstr ""

#: src/MenuCellsDlg.cpp:142
msgid "Cells:"
msgstr ""

#: src/MenuCellsDlg.cpp:238 src/MenuCellsDlg.cpp:242
#, c-format
msgid "The cells %d and %d are overlapping"
msgstr ""

#: src/MenuEditor.cpp:93 src/MenuEditor.cpp:417
msgid ": unknown format"
msgstr ": 미지 형식"

#: src/MenuEditor.cpp:308
msgid "&Bring to Front"
msgstr "맨 처음으로(&B)"

#: src/MenuEditor.cpp:309
msgid "Bring &Forward"
msgstr "한 단계 위로(&F)"

#: src/MenuEditor.cpp:310
msgid "Send Back&ward"
msgstr "한 단계 아래로(&W)"

#: src/MenuEditor.cpp:311
msgid "&Send to Back"
msgstr "맨 끝으로(&S)"

#: src/MenuEditor.cpp:315
#, fuzzy
msgid "To &Left"
msgstr "왼쪽(&L)"

#: src/MenuEditor.cpp:316
#, fuzzy
msgid "To &Right"
msgstr "오른쪽(&R)"

#: src/MenuEditor.cpp:317
msgid "To &Top"
msgstr ""

#: src/MenuEditor.cpp:318
msgid "To &Bottom"
msgstr ""

#: src/MenuEditor.cpp:319
#, fuzzy
msgid "To Center &horizontally"
msgstr "수평 중앙(&H)"

#: src/MenuEditor.cpp:320
#, fuzzy
msgid "To Center &vertically"
msgstr "수직 중앙(&V)"

#: src/MenuEditor.cpp:321
#, fuzzy
msgid "To &Center of Menu horizontally"
msgstr "수평 중앙(&H)"

#: src/MenuEditor.cpp:322
#, fuzzy
msgid "To Center of &Menu vertically"
msgstr "수직 중앙(&V)"

#: src/MenuEditor.cpp:340
msgid "&Show Safe TV area"
msgstr "안전 TV 구역 보이기(&S)"

#: src/MenuEditor.cpp:345
msgid "&none"
msgstr "없음(&N)"

#: src/MenuEditor.cpp:352
msgid "&Show"
msgstr "보이기(&S)"

#: src/MenuEditor.cpp:353
msgid "&Over objects"
msgstr "객체 위(&O)"

#: src/MenuEditor.cpp:354
msgid "&Colour..."
msgstr "색상...(&C)"

#: src/MenuEditor.cpp:358
msgid "A&rrange"
msgstr "이미지 배치(&R)"

#: src/MenuEditor.cpp:359
msgid "A&lign"
msgstr "정렬(&L)"

#: src/MenuEditor.cpp:363
msgid "&First highlighted button"
msgstr "첫번쨰 강조 버튼(&F)"

#: src/MenuEditor.cpp:365
msgid "Cu&t"
msgstr "잘라내기(&T)"

#: src/MenuEditor.cpp:368 src/TitlesetManager.cpp:178
msgid "&Copy"
msgstr "복사(&C)"

#: src/MenuEditor.cpp:371 src/MenuEditor.cpp:385 src/TitlesetManager.cpp:156 src/TitlesetManager.cpp:181
msgid "&Paste"
msgstr "붙여넣기(&P)"

#: src/MenuEditor.cpp:378 src/MenuEditor.cpp:388 src/TitlesetManager.cpp:187
msgid "&Properties..."
msgstr "속성...(&P)"

#: src/MenuEditor.cpp:383
msgid "&View"
msgstr "보기(&V)"

#: src/MenuEditor.cpp:384
msgid "&Grid"
msgstr "격자(&G)"

#: src/MenuEditor.cpp:498 src/ProcessMenuTransitions.cpp:177
#, fuzzy, c-format
msgid "VMGM menu %d"
msgstr "메뉴 %d"

#: src/MenuEditor.cpp:498
#, c-format
msgid "Menu %d"
msgstr "메뉴 %d"

#: src/MenuEditor.cpp:500
#, c-format
msgid "button%d"
msgstr "버튼 %d"

#: src/MenuEditor.cpp:543
msgid "Please type in text to insert"
msgstr "입력 문자열을 넣으시오."

#: src/MenuEditor.cpp:543
msgid "Input text"
msgstr "입력 문자열"

#: src/MenuEditor.cpp:545
msgid "Please choose an image to insert"
msgstr "입력 이미지를 선택하시오"

#: src/MenuEditor.cpp:546 src/MenuObjectPropDlg.cpp:434 src/MenuPropDlg.cpp:135 src/TitlePropDlg.cpp:424
msgid "Image Files "
msgstr "이미지 파일 "

#: src/MenuEditor.cpp:548 buttons/arrow-text-left.xml:8 buttons/arrow-text-left.xml:12
#: buttons/arrow-text-right.xml:8 buttons/arrow-text-right.xml:13 buttons/pill2.xml:24 buttons/pill2.xml:36
#: buttons/pill3.xml:17 buttons/pill3.xml:29 buttons/text-v3.xml:3 objects/text-v2.xml:3
#: objects/text-v2.xml:19
msgid "Text"
msgstr "문자열"

#: src/MenuObject.cpp:336
msgid "object"
msgstr "객체"

#: src/MenuObject.cpp:1229 src/MenuObject.cpp:1238
#, c-format
msgid "can't open file '%s'"
msgstr "'%s' 파일을 열 수 없습니다"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:63 src/MenuPropDlg.cpp:49 src/TitlePropDlg.cpp:68
msgid "Properties"
msgstr "속성"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:102 src/MenuObjectPropDlg.cpp:112
msgid "Action"
msgstr "실행"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:130
msgid "Jump to"
msgstr "이동"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:139
msgid "Play all titles"
msgstr "전체 타이틀 재생"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:141
#, fuzzy
msgid "single titleset"
msgstr "타이틀모음"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:142
#, fuzzy
msgid "all titlesets"
msgstr "타이틀모음"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:169 src/MenuObjectPropDlg.cpp:178
msgid "last selected"
msgstr "마지막 선택"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:171 src/MenuObjectPropDlg.cpp:181
msgid "track"
msgstr "트랙"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:172 src/MenuPropDlg.cpp:212 src/TitlePropDlg.cpp:254
msgid "Audio"
msgstr "오디오"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:179
msgid "off"
msgstr "끔"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:182
msgid "subtitle"
msgstr "하위타이틀"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:190
msgid "Auto execute command by select"
msgstr ""

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:193
#, fuzzy
msgid "Navigation"
msgstr "지속 시간:"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:208 src/MenuObjectPropDlg.cpp:218
msgid "Look"
msgstr "보기"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:242 src/MenuObjectPropDlg.cpp:249
#, fuzzy
msgid "none"
msgstr "없음(&N)"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:248 src/MenuPropDlg.cpp:121 src/SettingsDlg.cpp:272 src/VideoPropDlg.cpp:131
msgid "auto"
msgstr "자동"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:292
msgid "Normal"
msgstr "선택안함"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:293
msgid "Highlighted"
msgstr "강조"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:294
msgid "Selected"
msgstr "선택"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:320
msgid "Font..."
msgstr "글꼴..."

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:384 src/MenuObjectPropDlg.cpp:543 src/MenuPropDlg.cpp:81
#: src/VideoPropDlg.cpp:137
msgid "Keep Aspect Ratio"
msgstr "종횡비 유지"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:387 src/MenuPropDlg.cpp:84
msgid "X Min"
msgstr ""

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:388 src/MenuPropDlg.cpp:85
msgid "X Mid"
msgstr ""

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:389 src/MenuPropDlg.cpp:86
msgid "X Max"
msgstr ""

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:393 src/MenuPropDlg.cpp:90
msgid "Y Min"
msgstr ""

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:394 src/MenuPropDlg.cpp:91
msgid "Y Mid"
msgstr ""

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:395 src/MenuPropDlg.cpp:92
msgid "Y Max"
msgstr ""

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:399 src/MenuPropDlg.cpp:96
msgid "Meet"
msgstr ""

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:400 src/MenuPropDlg.cpp:97
msgid "Slice"
msgstr ""

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:432 buttons/ellipse-v2.xml:23 buttons/ellipse45.xml:26 buttons/frame-v2.xml:18
#: buttons/frame45.xml:21 buttons/movie.xml:26 objects/ellipse-v3.xml:22 objects/ellipse45.xml:24
#: objects/frame-v3.xml:18 objects/frame45.xml:20 objects/gold-frame.xml:45 objects/image.xml:3
#: objects/image.xml:9
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:440
#, fuzzy
msgid "Video"
msgstr "비디오:"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:495 src/SubtitlePropDlg.cpp:186
msgid "Offset:"
msgstr "옵셋:"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:503
#, fuzzy
msgid "Deviation:"
msgstr "지속 시간:"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:518
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:521
msgid "X:"
msgstr "X:"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:522
msgid "Y:"
msgstr "Y:"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:528 buttons/arrow-blue.xml:26 buttons/arrow-cool.xml:17
#: buttons/arrow-double.xml:13 buttons/arrow-gold.xml:26 buttons/arrow-green-double.xml:383
#: buttons/arrow-green.xml:375 buttons/arrow-red.xml:29 buttons/arrow-simple-v2.xml:43
#: buttons/arrow-star.xml:21 buttons/arrow.xml:42 buttons/arrow2.xml:25 buttons/arrow3.xml:19
#: buttons/frame45.xml:35 objects/frame45.xml:34
msgid "Rotation"
msgstr "회전"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:530
#, fuzzy
msgid "Angle:"
msgstr "각도"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:536
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:538
msgid "Width:"
msgstr "너비"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:540
msgid "Height:"
msgstr "높이"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:555
#, fuzzy
msgid "Animations..."
msgstr "실행"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:606
msgid "start of current menu"
msgstr "현재 메뉴의 시작"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:691 src/MenuObjectPropDlg.cpp:695
#, c-format
msgid "chapter %d"
msgstr "챕터 %d"

#: src/MenuObjectPropDlg.cpp:862
msgid "Please enter the action command."
msgstr "작업 명령어를 입력하시오."

#: src/MenuPropDlg.cpp:52 src/TitlePropDlg.cpp:70 src/TitlesetManager.cpp:320
msgid "Titleset"
msgstr "타이틀모음"

#: src/MenuPropDlg.cpp:53 src/MenuPropDlg.cpp:201 src/TitlesetManager.cpp:331 src/TitlesetManager.cpp:1213
#: buttons/pill.xml:26
msgid "Menu"
msgstr "메뉴"

#: src/MenuPropDlg.cpp:105 src/TitlePropDlg.cpp:100
msgid "Video object"
msgstr "비디오 객체"

#: src/MenuPropDlg.cpp:110 src/TitlePropDlg.cpp:191
msgid "Format:"
msgstr "형식:"

#: src/MenuPropDlg.cpp:132
#, fuzzy
msgid "Background:"
msgstr "배경"

#: src/MenuPropDlg.cpp:133
#, fuzzy
msgid "Image and Video Files"
msgstr "비디오 파일"

#: src/MenuPropDlg.cpp:148 src/VobListBox.cpp:145
msgid "Audio:"
msgstr "오디오:"

#: src/MenuPropDlg.cpp:170
msgid "Loop"
msgstr ""

#: src/MenuPropDlg.cpp:181
msgid "Subpicture start/end:"
msgstr ""

#: src/MenuPropDlg.cpp:187
msgid "Remember last selected button"
msgstr "마지막 선택된 버튼를 기억하시오"

#: src/MenuPropDlg.cpp:206
msgid "Entry"
msgstr "엔트리"

#: src/MenuPropDlg.cpp:209
msgid "Root"
msgstr "루트"

#: src/MenuPropDlg.cpp:210
msgid "Subtitle"
msgstr "하위타이틀"

#: src/MenuPropDlg.cpp:213
msgid "Angle"
msgstr "각도"

#: src/MenuPropDlg.cpp:216 src/TitlePropDlg.cpp:71 src/TitlePropDlg.cpp:263 src/TitlesetManager.cpp:331
msgid "Title"
msgstr "타이틀"

#: src/MenuPropDlg.cpp:220 src/TitlePropDlg.cpp:269
msgid "Pre commands:"
msgstr "직전 실행 명령어:"

#: src/MenuPropDlg.cpp:222 src/TitlePropDlg.cpp:271
msgid "Post commands:"
msgstr "직후 실행 명령어:"

#: src/MenuPropDlg.cpp:236
msgid "Cells..."
msgstr ""

#: src/MenuPropDlg.cpp:237
#, fuzzy
msgid "Actions..."
msgstr "실행"

#: src/MenuPropDlg.cpp:271
msgid "Subpicture end must be greater than start or empty"
msgstr ""

#: src/MenuPropDlg.cpp:278 src/TitlePropDlg.cpp:320
#, c-format
msgid "File %s doesn't exist."
msgstr "파일 %s가 없습니다."

#: src/MenuPropDlg.cpp:285 src/TitlePropDlg.cpp:327
#, c-format
msgid "File %s isn't audio file."
msgstr "파일 %s가 오디오 파일이 아닙니다."

#: src/MenuPropDlg.cpp:304
msgid "Post commands will not be executed if pause is set to -1"
msgstr ""

#: src/MessageDlg.cpp:76
msgid "&Don't show this message again"
msgstr "이 메세지를 다시 보이지 않습니다(&D)"

#: src/MPEG.cpp:17 src/MPEG.cpp:47
#, c-format
msgid "Can't open file %s"
msgstr "%s 파일을 열 수 없습니다"

#: src/NewProjectDlg.cpp:19
msgid "Create a new DVD"
msgstr "새 DVD 생성"

#: src/NewProjectDlg.cpp:34
msgid "Disc label:"
msgstr "디스크 저장명:"

#: src/NewProjectDlg.cpp:37
msgid "Disc capacity:"
msgstr "디스크 용량:"

#: src/NewProjectDlg.cpp:43
#, fuzzy
msgid "Video bitrate:"
msgstr "메뉴 비디오 비트레이트:"

#: src/NewProjectDlg.cpp:46 src/NewProjectDlg.cpp:52 src/SettingsDlg.cpp:243 src/SettingsDlg.cpp:248
#: src/SettingsDlg.cpp:252
msgid "KBit/s"
msgstr "킬로비트/초"

#: src/NewProjectDlg.cpp:52
msgid "Audio bitrate:"
msgstr "오디오 비트레이트:"

#: src/NewProjectDlg.cpp:63
msgid "Video Format"
msgstr "비디오 형식"

#: src/NewProjectDlg.cpp:72
msgid "Aspect Ratio"
msgstr "종횡비"

#: src/NewProjectDlg.cpp:82
msgid "Audio Format"
msgstr "오디오 형식"

#: src/NewProjectDlg.cpp:91 src/SettingsDlg.cpp:131
#, fuzzy
msgid "Default title post command:"
msgstr "기본 비디오 형식:"

#: src/NewProjectDlg.cpp:97
msgid "Please enter the volume name."
msgstr "저장 이름을 입력하시오."

#: src/NewProjectDlg.cpp:101
msgid "Volume name can only be a maximum of 32 characters."
msgstr "저장 이름은 최대 32글자까지 입니다."

#: src/Pgc.cpp:255
msgid "Can't load vob"
msgstr "VOB를 읽어올 수 없습니다"

#: src/ProcessBurn.cpp:60
msgid "Burning"
msgstr "굽는 중"

#: src/ProcessBurn.cpp:67 src/ProcessBurn.cpp:85
#, fuzzy, c-format
msgid "Please insert a blank or rewritable DVD into the device %s."
msgstr "지우기 가능한 DVD를 %s장치로 삽입하시오."

#: src/ProcessBurn.cpp:69 src/ProcessBurn.cpp:87 src/ProcessBurn.cpp:129 src/ProcessFormatDvd.cpp:45
#: src/ProcessPreview.cpp:88 src/ProgressDlg.cpp:291
msgid "Aborted"
msgstr "취소됨"

#: src/ProcessBurn.cpp:127
#, c-format
msgid "Size of Disc Image > %.2f GB. Do you want to continue?"
msgstr "디스크 이미지 크기 > %.2f 기가바이트. 계속 하시겠습니까?"

#: src/ProcessCleanTemp.cpp:72
msgid "Cleaning temporary directory"
msgstr "임시 폴더 지우는 중"

#: src/ProcessCleanTemp.cpp:74 src/ProcessCleanTemp.cpp:85
#, fuzzy, c-format
msgid "Cannot remove directory '%s'"
msgstr "'%s' 폴더를 생성할 수 없습니다"

#: src/ProcessDvdFilesystem.cpp:80
msgid "Generating DVD"
msgstr "DVD 생성 중"

#: src/ProcessEccData.cpp:26
msgid "Adding ECC data"
msgstr "ECC 자료 더하는 중"

#: src/ProcessEncode.cpp:39 src/ProcessSubtitles.cpp:32
#, c-format
msgid "Found transcoded file in cache for '%s'"
msgstr "캐시에서 '%s'의 변환 코드 파일을 발견 "

#: src/ProcessEncode.cpp:78
#, fuzzy, c-format
msgid "Transcode video %u of %lu"
msgstr "비디오 파일 변환:"

#: src/ProcessFormatDvd.cpp:33
msgid "Formatting DVD-RW"
msgstr "DVD-RW 포멧 중"

#: src/ProcessFormatDvd.cpp:43
#, fuzzy, c-format
msgid "Please insert a rewritable DVD into the device %s."
msgstr "지우기 가능한 DVD를 %s장치로 삽입하시오."

#: src/ProcessFormatDvd.cpp:53
msgid "Formatting DVD-RW failed. Try again?"
msgstr "DVD-RW 포멧 실패. 다시하겠습니까?"

#: src/ProcessFormatDvd.cpp:58
msgid "-> skipped <-"
msgstr "-> 건너뜀 <-"

#: src/ProcessIsoImage.cpp:54
msgid "There is not enough space to store ISO: cache emptying."
msgstr "ISO를 저장하기에 충분하지 않습니다: 캐시 비우는 중."

#: src/ProcessIsoImage.cpp:57
msgid "Creating ISO image"
msgstr "ISO 이미지 생성 중"

#: src/ProcessMenu.cpp:67
#, fuzzy, c-format
msgid "Generating menu %u of %lu"
msgstr "%d 메뉴를 %d 에서 생성 중"

#: src/ProcessMenu.cpp:118
#, fuzzy
msgid "Create menu MPEG"
msgstr "메뉴 mpeg 생성"

#: src/ProcessMenu.cpp:149 src/ProcessMenu.cpp:173 src/ProcessMenu.cpp:187 src/ProcessMenu.cpp:248
#: src/ProcessMenu.cpp:278 src/ProcessMenu.cpp:292
msgid "Error creation of menu"
msgstr "메뉴 생성 오류"

#: src/ProcessMenu.cpp:155
#, fuzzy, c-format
msgid "Video duration: %f sec"
msgstr "오디오 지속시간: %f 초"

#: src/ProcessMenu.cpp:163 src/ProcessMenuTransitions.cpp:250
#, fuzzy, c-format
msgid "Encoding frame %d of %d"
msgstr "%d 메뉴를 %d 에서 생성 중"

#: src/ProcessMenu.cpp:200
#, fuzzy
msgid "Transcode audio from"
msgstr "비디오 파일 변환:"

#: src/ProcessMenu.cpp:210 src/ProcessMenu.cpp:216 src/ProcessMenuTransitions.cpp:125
#: src/ProcessMenuTransitions.cpp:135 src/ProcessSlideshow.cpp:198 src/ProcessTranscode.cpp:153
#: src/ProcessTranscode.cpp:164 src/ProcessTranscode.cpp:189 src/ProcessTranscode.cpp:201
msgid "Error transcoding of "
msgstr "변환 오류"

#: src/ProcessMenu.cpp:221 src/ProcessMenu.cpp:301 src/ProcessSlideshow.cpp:203
msgid "Multiplexing audio and video"
msgstr "멀티플렉싱 오디오와 비디오"

#: src/ProcessMenu.cpp:260
#, c-format
msgid "Audio duration: %f sec"
msgstr "오디오 지속시간: %f 초"

#: src/ProcessMenu.cpp:274 src/SettingsDlg.cpp:237
msgid "Frame count of menu:"
msgstr "메뉴 프레임 수:"

#: src/ProcessMenu.cpp:326
msgid "Multiplexing subpictures into mpeg"
msgstr "하위이미지를 mpeg로 멀티플렉스 중"

#: src/ProcessMenu.cpp:333
#, c-format
msgid "Can't rename file '%s' in '%s'"
msgstr "파일 '%s'를 '%s'에서 다른 이름으로 할 수 없습니다"

#: src/ProcessMenuTransitions.cpp:103 src/ProcessMenuTransitions.cpp:160 src/ProcessMenuTransitions.cpp:241
#: src/ProcessMenuTransitions.cpp:253
#, fuzzy
msgid "Error creation of transition"
msgstr "슬라이드 생성 오류"

#: src/ProcessMenuTransitions.cpp:178
#, fuzzy, c-format
msgid "Generate transition from %s"
msgstr "기본 오디오 형식:"

#: src/ProcessPreview.cpp:36
msgid "Start preview"
msgstr "미리보기 시작"

#: src/ProcessPreview.cpp:42 src/ProcessPreview.cpp:58 src/ProcessPreview.cpp:79
#, fuzzy
msgid ""
"Starting of selected DVD player is failed. Please open the following directory with your favorite DVD "
"player: "
msgstr ""
"DVD 플레이어 시작을 실패하였습니다. '인터페이스 및 DVD 정보 설정/DVD 정보/미리보기 명령어'에서 DVD 플레이어 "
"경로를 체크하거나 DVD 플레이어의 다음 폴더를 여시오:"

#: src/ProcessPreview.cpp:49
#, fuzzy
msgid ""
"VLC player is not found. Please install VLC player (http://www.videolan.org) in Applications directory or "
"open the following directory with your favorite DVD player: "
msgstr ""
"DVD 플레이어 시작을 실패하였습니다. '인터페이스 및 DVD 정보 설정/DVD 정보/미리보기 명령어'에서 DVD 플레이어 "
"경로를 체크하거나 DVD 플레이어의 다음 폴더를 여시오:"

#: src/ProcessPreview.cpp:86
msgid "Do you want to burn this video to DVD?"
msgstr "이 비디오를 DVD로 굽겠습니까?"

#: src/ProcessPreview.cpp:86
msgid "Do you want to create an iso image of this video?"
msgstr "이 비디오의 ISO 이미지를 생성하겠습니까?"

#: src/ProcessSlideshow.cpp:59
#, fuzzy, c-format
msgid "Generating slideshow %u of %lu"
msgstr " %d 슬라이드쇼를 %d 에서 생성 중"

#: src/ProcessSlideshow.cpp:102 src/ProcessSlideshow.cpp:130 src/ProcessSlideshow.cpp:153
msgid "Error creation of slideshow"
msgstr "슬라이드 생성 오류"

#: src/ProcessSlideshow.cpp:121
#, fuzzy, c-format
msgid "Converting slide %u image to video"
msgstr "슬라이드 %d 이미지를 비디오로 생성 중"

#: src/ProcessSlideshow.cpp:172
#, fuzzy
msgid "Audio file duration: "
msgstr "오디오 지속시간: %f 초"

#: src/ProcessSlideshow.cpp:178
#, fuzzy
msgid "Concat audio files"
msgstr "오디오 파일"

#: src/ProcessSlideshow.cpp:232
msgid "Error loading transition definition"
msgstr ""

#: src/ProcessSubtitles.cpp:58
#, fuzzy, c-format
msgid "Multiplexing subtitles %u of %lu"
msgstr " %d 하위타이틀을 %d 에서 멀티플렉스 중"

#: src/ProcessSubtitles.cpp:93
#, c-format
msgid "Can't rename temporary file '%s'"
msgstr "'%s' 임시파일을 다른 이름으로 저장할 수 없습니다."

#: src/ProcessTranscode.cpp:23
msgid "Transcode video file: "
msgstr "비디오 파일 변환:"

#: src/ProcessTranscode.cpp:224
msgid "Multiplexing video and audio streams"
msgstr "멀티플렉싱 비디오와 오디오 스트림"

#: src/ProcessTranscode.cpp:244
#, fuzzy, c-format
msgid "Analysis of audio track %d"
msgstr "오디오 트랙 %d 선택"

#: src/ProcessTranscode.cpp:248 src/ProcessTranscode.cpp:262 wxVillaLib/ProgramProcess.cpp:84
#, c-format
msgid "Execution of '%s' failed."
msgstr ""

#: src/ProgressDlg.cpp:75
msgid "Generate DVD"
msgstr "DVD 생성"

#: src/ProgressDlg.cpp:79
msgid "Summary:"
msgstr "요약:"

#: src/ProgressDlg.cpp:85
msgid "Details:"
msgstr "자세히:"

#: src/ProgressDlg.cpp:91
msgid "Hide details"
msgstr "자세한 내용 숨기기"

#: src/ProgressDlg.cpp:93
msgid "Turn off PC when finished"
msgstr ""

#: src/ProgressDlg.cpp:97
msgid "Minimize"
msgstr "최소"

#: src/ProgressDlg.cpp:99 buttons/cancel.xml:3 buttons/cancel2.xml:4
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/ProgressDlg.cpp:147
msgid "Show details"
msgstr "자세히 보이기"

#: src/ProgressDlg.cpp:228 src/ProgressDlg.cpp:232
#, fuzzy
msgid "Encoding Mode"
msgstr "%d 메뉴를 %d 에서 생성 중"

#: src/ProgressDlg.cpp:274 wxVillaLib/ProgramProcess.cpp:30
msgid "Failed"
msgstr "실패"

#: src/ProgressDlg.cpp:281
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: src/ProgressDlg.cpp:360
msgid "Prepare"
msgstr "준비"

#: src/ProgressDlg.cpp:368
msgid "Search for transcoded files in cache"
msgstr "캐시에서 변환 코드 파일 찾기"

#: src/ProgressDlg.cpp:413
msgid "Burning was successful."
msgstr "굽기 성공!"

#: src/ProgressDlg.cpp:415
msgid "Generating was successful."
msgstr "생성 성공!"

#: src/SettingsDlg.cpp:40 src/SettingsDlg.cpp:406 src/SettingsDlg.cpp:412
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: src/SettingsDlg.cpp:58
msgid "Interface"
msgstr "인터페이스"

#: src/SettingsDlg.cpp:73
msgid "Default disc label:"
msgstr "기본 디스크 저장명:"

#: src/SettingsDlg.cpp:75
msgid "Default disc capacity:"
msgstr "기본 디스크 용량:"

#: src/SettingsDlg.cpp:79
msgid "Default video format:"
msgstr "기본 비디오 형식:"

#: src/SettingsDlg.cpp:97
#, fuzzy
msgid "Keep aspect ratio"
msgstr "종횡비 유지"

#: src/SettingsDlg.cpp:101
msgid "Default audio format:"
msgstr "기본 오디오 형식:"

#: src/SettingsDlg.cpp:124
msgid "Default chapter length:"
msgstr "기본 챕터 길이:"

#: src/SettingsDlg.cpp:127
msgid "Add chapter at title end"
msgstr ""

#: src/SettingsDlg.cpp:154
msgid "Default button:"
msgstr "기본 버튼:"

#: src/SettingsDlg.cpp:159
msgid "Accept invalid actions"
msgstr "유효하지 않은 작업 허용"

#: src/SettingsDlg.cpp:162
#, fuzzy
msgid "Default slide duration:"
msgstr "기본 비디오 형식:"

#: src/SettingsDlg.cpp:163
#, fuzzy
msgid "Default transition duration:"
msgstr "기본 오디오 형식:"

#: src/SettingsDlg.cpp:170
#, fuzzy
msgid "Default slide transition:"
msgstr "기본 비디오 형식:"

#: src/SettingsDlg.cpp:176
msgid "Last directory"
msgstr "마지막 폴더"

#: src/SettingsDlg.cpp:177
msgid "File Browser start directory:"
msgstr "파일 탐색 시작 폴더:"

#: src/SettingsDlg.cpp:192
msgid "Clear thumbnail cache after exit"
msgstr "종료 후 썸네일 캐시 지우기"

#: src/SettingsDlg.cpp:196
msgid "Undo history size:"
msgstr "작업내역 크기:"

#: src/SettingsDlg.cpp:197
#, fuzzy
msgid "Clear transcoding cache:"
msgstr "캐시에서 변환 코드 파일 찾기"

#: src/SettingsDlg.cpp:200
#, fuzzy
msgid "Prompt"
msgstr "속성"

#: src/SettingsDlg.cpp:201 src/SettingsDlg.cpp:299
msgid "Yes"
msgstr ""

#: src/SettingsDlg.cpp:206
msgid "Clear cache now"
msgstr ""

#: src/SettingsDlg.cpp:210
msgid "\"Don't show again\" flags:"
msgstr "\"다시 보이지 않기\" 플래그:"

#: src/SettingsDlg.cpp:212
msgid "Reset All"
msgstr "전체 초기화"

#: src/SettingsDlg.cpp:221
msgid "Core"
msgstr "DVD 정보"

#: src/SettingsDlg.cpp:240
msgid "Draw buttons on background"
msgstr "배경에 버튼 그리기"

#: src/SettingsDlg.cpp:242
msgid "Menu video bitrate:"
msgstr "메뉴 비디오 비트레이트:"

#: src/SettingsDlg.cpp:247
msgid "Slideshow video bitrate:"
msgstr "슬라이드쇼 비디오 비트레이트:"

#: src/SettingsDlg.cpp:252
#, fuzzy
msgid "Default audio bitrate:"
msgstr "기본 오디오 형식:"

#: src/SettingsDlg.cpp:253
msgid "Thread count:"
msgstr "쓰레드 갯수:"

#: src/SettingsDlg.cpp:254
msgid "DVD reserved space:"
msgstr "DVD 예약 공간:"

#: src/SettingsDlg.cpp:254
msgid "KB"
msgstr ""

#: src/SettingsDlg.cpp:258
#, fuzzy
msgid "internal"
msgstr "인터레이스"

#: src/SettingsDlg.cpp:263
msgid "Encoder:"
msgstr ""

#: src/SettingsDlg.cpp:273
msgid "CBR"
msgstr ""

#: src/SettingsDlg.cpp:274
msgid "1-pass VBR"
msgstr ""

#: src/SettingsDlg.cpp:275
msgid "2-pass VBR"
msgstr ""

#: src/SettingsDlg.cpp:290
msgid "Create ISO command:"
msgstr "ISO 생성 명령어:"

#: src/SettingsDlg.cpp:291
msgid "Burn command:"
msgstr "쓰기 명령어:"

#: src/SettingsDlg.cpp:292
msgid "Burn ISO command:"
msgstr "ISO 굽기 명령어:"

#: src/SettingsDlg.cpp:293
msgid "Add ECC command:"
msgstr "ECC 더하기 명령어:"

#: src/SettingsDlg.cpp:294
msgid "Format command:"
msgstr "포멧 명령어:"

#: src/SettingsDlg.cpp:296
msgid "Use mplex:"
msgstr "mplex 사용:"

#: src/SettingsDlg.cpp:301
msgid "For menus only"
msgstr ""

#: src/SettingsDlg.cpp:306
msgid "NTSC film:"
msgstr ""

#: src/SettingsDlg.cpp:307
msgid "reencode by default"
msgstr ""

#: src/SettingsDlg.cpp:309
msgid "Debug"
msgstr "디버그"

#: src/SettingsDlg.cpp:310
msgid "Don't remove temp files"
msgstr "임시 파일을 제거할 수 없습니다"

#: src/SettingsDlg.cpp:333
msgid "Language change will not take effect until DVDStyler is restarted"
msgstr "언어 변경은 DVDStyler를 재실행할 때까지 영향을 미치지 않습니다"

#: src/SettingsDlg.cpp:406
msgid "All \"don't show again\" flags are reseted."
msgstr "전체 \"다시 보이지 않기\" 플래그를 초기화합니다."

#: src/SettingsDlg.cpp:412
msgid "The transcoding cache is successfully cleared."
msgstr ""

#: src/SlideDlg.cpp:44
#, fuzzy
msgid "Slide properties"
msgstr "비디오 속성"

#: src/SlideDlg.cpp:48
#, fuzzy
msgid "File name:"
msgstr "파일명:"

#: src/SlideDlg.cpp:53 src/TitlePropDlg.cpp:207
#, fuzzy
msgid "Transition:"
msgstr "번역"

#: src/SlideDlg.cpp:72
#, fuzzy
msgid "Default"
msgstr "기본 버튼:"

#: src/Slideshow.cpp:243
msgid "None"
msgstr "없음"

#: src/Slideshow.cpp:244
msgid "Random"
msgstr ""

#: src/StatusBar.cpp:60
#, c-format
msgid "%d/%d Minutes"
msgstr "%d/%d 분"

#: src/StatusBar.cpp:62
#, c-format
msgid "%d Minutes"
msgstr "%d 분"

#: src/StatusBar.cpp:65
#, c-format
msgid "%d Mb/s"
msgstr "%d 메가바이트/초"

#: src/StatusBar.cpp:66
#, c-format
msgid "%.1f Mb/s"
msgstr "%.1f 메가바이트/초"

#: src/Stream.cpp:100
msgid "mono"
msgstr "모노"

#: src/Stream.cpp:106
#, c-format
msgid "%d channels"
msgstr "%d 채널"

#: src/Stream.cpp:109
#, c-format
msgid "%d Hz"
msgstr "%d 헤르츠"

#: src/SubtitlePropDlg.cpp:102
msgid "Subtitle Properties"
msgstr "하위타이틀 속성"

#: src/SubtitlePropDlg.cpp:112
msgid "Force display"
msgstr ""

#: src/SubtitlePropDlg.cpp:116
msgid "Charset:"
msgstr "글자모음:"

#: src/SubtitlePropDlg.cpp:120
msgid "Font:"
msgstr "글꼴:"

#: src/SubtitlePropDlg.cpp:137
msgid "Preview:"
msgstr "미리보기:"

#: src/SubtitlePropDlg.cpp:139
msgid "ABCabcXYZxyz"
msgstr "ABCabcXYZxyz"

#: src/SubtitlePropDlg.cpp:143
msgid "Fill:"
msgstr "채움:"

#: src/SubtitlePropDlg.cpp:153 src/SubtitlePropDlg.cpp:167 src/SubtitlePropDlg.cpp:184
msgid "%"
msgstr ""

#: src/SubtitlePropDlg.cpp:156
msgid "Outline:"
msgstr "윤곽선:"

#: src/SubtitlePropDlg.cpp:169
msgid "Thickness:"
msgstr "두께:"

#: src/SubtitlePropDlg.cpp:174
msgid "Shadow:"
msgstr "음영:"

#: src/SubtitlePropDlg.cpp:197
msgid "Alignment"
msgstr "정렬"

#: src/SubtitlePropDlg.cpp:218
msgid "Margin"
msgstr "여백"

#: src/SubtitlePropDlg.cpp:242
msgid "&Use as defaults"
msgstr ""

#: src/SubtitlePropDlg.cpp:385
msgid "slant"
msgstr "사선"

#: src/SubtitlePropDlg.cpp:387
msgid "italic"
msgstr "기울이기"

#: src/SubtitlePropDlg.cpp:392
msgid "light"
msgstr "빛"

#: src/SubtitlePropDlg.cpp:394
msgid "bold"
msgstr "굵게"

#: src/SysUtils.cpp:303
msgid "Scan devices"
msgstr "장치 찾기"

#: src/TemplateDlg.cpp:56
msgid "Select template for DVD menus"
msgstr "DVD 메뉴에서 서식 선택"

#: src/TemplateDlg.cpp:61
#, fuzzy
msgid "Caption:"
msgstr "지속 시간:"

#: src/TemplateDlg.cpp:63
msgid "Disc Title"
msgstr "디스크 타이틀"

#: src/TemplateDlg.cpp:69
#, fuzzy
msgid "Title selection"
msgstr "타이틀모음"

#: src/TemplateDlg.cpp:71
#, fuzzy
msgid "Chapter selection"
msgstr "챕터"

#: src/TemplateDlg.cpp:77
msgid "Category"
msgstr ""

#: src/TemplateDlg.cpp:80
msgid "All"
msgstr ""

#: src/TemplateDlg.cpp:92
msgid "&No template"
msgstr "서식없음(&N)"

#: src/TemplateDlg.cpp:105
msgid "Templates"
msgstr "서식"

#: src/TemplateDlg.cpp:115 templates/category.xml:5
msgid "Christmas & New Year's Eve"
msgstr ""

#: src/TitlePropDlg.cpp:118
msgid "Add file..."
msgstr "파일 더하기..."

#: src/TitlePropDlg.cpp:122
msgid "Remove file"
msgstr "파일 삭제"

#: src/TitlePropDlg.cpp:126 src/TitlePropDlg.cpp:183
msgid "Properties..."
msgstr "속성..."

#: src/TitlePropDlg.cpp:134
msgid "do not remultiplex/transcode"
msgstr "리멀티플렉스/트랜스코드 할 수 없음"

#: src/TitlePropDlg.cpp:159
msgid "Slideshow"
msgstr "슬라이드쇼"

#: src/TitlePropDlg.cpp:175
msgid "Add image..."
msgstr "이미지 더하기..."

#: src/TitlePropDlg.cpp:179
msgid "Remove image"
msgstr "이미지 제거"

#: src/TitlePropDlg.cpp:233
#, fuzzy
msgid "Audio file:"
msgstr "오디오 파일"

#: src/TitlePropDlg.cpp:267
msgid "Palette:"
msgstr "팔레트:"

#: src/TitlePropDlg.cpp:354 src/TitlePropDlg.cpp:521
#, c-format
msgid "Invalid chapter timestamp '%s'"
msgstr "유효하지 않은 챕터 시간 '%s'"

#: src/TitlePropDlg.cpp:440
msgid "Audio & Subtitle Files"
msgstr "오디오 & 하위타이틀 파일"

#: src/Titleset.cpp:302 src/Titleset.cpp:367
msgid "Can't load pgc"
msgstr "PGC를 읽어올 수 없습니다"

#: src/Titleset.cpp:419
msgid "Can't load menus"
msgstr "메뉴를 읽어올 수 없습니다."

#: src/Titleset.cpp:424
msgid "Can't load titles"
msgstr "타이틀을 읽어올 수 없습니다"

#: src/TitlesetManager.cpp:151 src/TitlesetManager.cpp:172
#, fuzzy
msgid "&VMGM Menu"
msgstr "메뉴(&M)"

#: src/TitlesetManager.cpp:163
msgid "&Left"
msgstr "왼쪽(&L)"

#: src/TitlesetManager.cpp:164
msgid "&Right"
msgstr "오른쪽(&R)"

#: src/TitlesetManager.cpp:177
msgid "&Move"
msgstr "이동(&M)"

#: src/TitlesetManager.cpp:359
msgid "Drag your video files from the File Browser to here."
msgstr "파일 찾기에서 비디오 파일을 여기로 끌어오시오"

#: src/TitlesetManager.cpp:410
#, c-format
msgid "Slideshow (%d images)"
msgstr "슬라이드쇼 (%d 이미지)"

#: src/TitlesetManager.cpp:412
msgid "Slideshow (1 image)"
msgstr "슬라이드쇼 (1 이미지)"

#: src/TitlesetManager.cpp:466
#, fuzzy
msgid ""
"The selected video files don't fit on DVD without re-encoding.\n"
"Do you want to enable re-encoding?"
msgstr ""
"선택된 비디오 파일이 DVD에 적합하지 않습니다.\n"
"비디오 품질을 낮추거나 몇몇 타이틀을 제거하여 주십시오."

#: src/TitlesetManager.cpp:488
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"Adding file %s.\n"
"Please wait..."
msgstr "잠시 대기...."

#: src/TitlesetManager.cpp:503
#, fuzzy, c-format
msgid "File '%s' doesn't contain any audio or video streams."
msgstr "%s가 비디오 스트림을 포함하지 않습니다."

#: src/TitlesetManager.cpp:572
msgid "This file contains video in PAL format. Do you want to change DVD format to PAL too?"
msgstr ""

#: src/TitlesetManager.cpp:576
msgid "This file contains video in NTSC format. Do you want to change DVD format to NTSC too?"
msgstr ""

#: src/TitlesetManager.cpp:582
msgid "Maximal 99 titles are allowed for one titleset."
msgstr ""

#: src/TitlesetManager.cpp:705
msgid ""
"The video bitrate is reduced below 2 Mb/s to fit your video on DVD. This can produce DVD with bad video "
"quality."
msgstr ""
"비디오 비트레이트를 2Mb/s아래로 감소시켜 DVD 비디오에 적합하게 합니다. 이것은 품질이 저하된 비디오 DVD가 만"
"들어질 것입니다."

#: src/TitlesetManager.cpp:718 src/TitlesetManager.cpp:755
msgid "Please add a video track first."
msgstr "먼저 비디오 트랙을 더하시오"

#: src/TitlesetManager.cpp:880
msgid "Maximal 99 menus are allowed for one titleset."
msgstr ""

#: src/TitlesetManager.cpp:1217
#, c-format
msgid "Do you really want to delete %s?"
msgstr "%s을 정말 삭제하겠습니까?"

#: src/TitlesetManager.cpp:1218
msgid "Titleset Manager"
msgstr "타이틀모음 관리자"

#: src/VideoFrameDlg.cpp:52
#, fuzzy
msgid "Video frame"
msgstr "비디오 프레임"

#: src/VideoPropDlg.cpp:101
msgid "Video properties"
msgstr "비디오 속성"

#: src/VideoPropDlg.cpp:127
msgid "progressive"
msgstr "프로그래시브"

#: src/VideoPropDlg.cpp:128
#, fuzzy
msgid "interlace"
msgstr "인터레이스"

#: src/VideoPropDlg.cpp:132
msgid "BFF"
msgstr "BFF"

#: src/VideoPropDlg.cpp:133
msgid "TFF"
msgstr "TFF"

#: src/VideoPropDlg.cpp:141
#, fuzzy
msgid "border"
msgstr "경계"

#: src/VideoPropDlg.cpp:142
#, fuzzy
msgid "crop"
msgstr "잘라내기"

#: src/VideoPropDlg.cpp:146
msgid "Border"
msgstr "경계"

#: src/VideoPropDlg.cpp:162
msgid "Crop"
msgstr "잘라내기"

#: src/VideoPropDlg.cpp:179
#, fuzzy
msgid "Fade-In/Out:"
msgstr "점점 작아짐:"

#: src/VideoPropDlg.cpp:218
msgid "Start:"
msgstr "시작:"

#: src/VideoPropDlg.cpp:232
msgid "Cut beginning"
msgstr ""

#: src/VideoPropDlg.cpp:248
msgid "Cut ending"
msgstr ""

#: src/VideoPropDlg.cpp:675 src/VideoPropDlg.cpp:680
msgid "Invalid time"
msgstr "부적합한 시간"

#: src/VobListBox.cpp:131
msgid "Video:"
msgstr "비디오:"

#: src/VobListBox.cpp:171 src/VobListBox.cpp:217
msgid "Subtitle:"
msgstr "하위타이틀:"

#: src/WelcomeDlg.cpp:46
msgid "Welcome"
msgstr "프로젝트 작업을 시작합니다."

#: src/WelcomeDlg.cpp:52
msgid "New project"
msgstr "새 프로젝트"

#: src/WelcomeDlg.cpp:57
msgid "Create a new project"
msgstr "새 프로젝트 생성"

#: src/WelcomeDlg.cpp:64
msgid "Open project"
msgstr "프로젝트 열기"

#: src/WelcomeDlg.cpp:69
msgid "Open an existing project file"
msgstr "프로젝트 파일 열기"

#: src/WelcomeDlg.cpp:82
msgid "Browse files..."
msgstr "파일 찾기..."

#: wxVillaLib/imagjpg.cpp:255
msgid "JPEG: Couldn't load - file is probably corrupted."
msgstr "JPEG: 읽어올 수 없습니다 - 파일이 깨진 것 같습니다."

#: wxVillaLib/imagjpg.cpp:427
msgid "JPEG: Couldn't save image."
msgstr "JPEG: 이미지를 저장할 수 없음."

#: wxVillaLib/imagjpg.cpp:512
msgid "No handler found for image type."
msgstr "이미지 타입의 핸들을 찾을 수 없음."

#: wxVillaLib/imagjpg.cpp:519
#, c-format
msgid "No image handler for type %d defined."
msgstr "정의된 타입 %d의 이미지 핸들이 없음."

#: wxVillaLib/imagjpg.cpp:537
#, c-format
msgid "Can't load image from file '%s': file does not exist."
msgstr "%s 파일에서 이미지를 읽어올 수 없습니다: 파일이 없습니다."

#: wxVillaLib/PropDlg.cpp:202
msgid "&Don't show this dialog again"
msgstr "이 대화창을 다시 보이지 않기(&D)"

#: buttons/arrow-blue.xml:4
msgid "Blue Arrow"
msgstr "파란 화살표"

#: buttons/arrow-blue.xml:33 buttons/arrow3.xml:26
msgid "Colour of the circle"
msgstr "원 색상"

#: buttons/arrow-blue.xml:40 buttons/arrow-red.xml:43 buttons/arrow-simple-v2.xml:19
#: buttons/arrow-text-left.xml:32 buttons/arrow-text-right.xml:33 buttons/arrow3d-left.xml:29
#: buttons/arrow3d-right.xml:29
msgid "Stroke color"
msgstr "윤곽선 색상"

#: buttons/arrow-blue.xml:47 buttons/arrow-cool.xml:38 buttons/arrow-gold.xml:33
#: buttons/arrow-mirror-left.xml:19 buttons/arrow-mirror-right.xml:19 buttons/arrow-red.xml:50
#: buttons/arrow-simple-v2.xml:31 buttons/arrow-text-left.xml:25 buttons/arrow-text-right.xml:26
msgid "Arrow color"
msgstr "화살표 색상"

#: buttons/arrow-cool.xml:4
msgid "Cool Arrow"
msgstr "쿨 화살표"

#: buttons/arrow-cool.xml:24
msgid "Color 1"
msgstr "색상 1"

#: buttons/arrow-cool.xml:31
msgid "Color 2"
msgstr "색상 2"

#: buttons/arrow-double.xml:4
msgid "Double Arrow"
msgstr "이중 화살표"

#: buttons/arrow-double.xml:20
msgid "Arrow color 1"
msgstr "화살표 색상 1"

#: buttons/arrow-double.xml:32
msgid "Arrow color 2"
msgstr "화살표 색상 2"

#: buttons/arrow-gold.xml:4
msgid "Golden Arrow"
msgstr "금색 화살표"

#: buttons/arrow-green-double.xml:4
msgid "Green Arrow Double"
msgstr "녹색 화살표 이중"

#: buttons/arrow-green-double.xml:390
msgid "Arrow 1 colour"
msgstr "화살표 1 색상"

#: buttons/arrow-green-double.xml:402
msgid "Arrow 2 colour"
msgstr "화살표 2 색상"

#: buttons/arrow-green.xml:4
msgid "Green Arrow"
msgstr "녹색 화살표"

#: buttons/arrow-green.xml:382 buttons/arrow.xml:11 buttons/arrow2.xml:60 buttons/arrow3.xml:40
msgid "Arrow colour"
msgstr "화살표 색상"

#: buttons/arrow-mirror-left.xml:4
msgid "Arrow Mirror Left"
msgstr "화살표 미러 왼쪽"

#: buttons/arrow-mirror-left.xml:31 buttons/arrow-mirror-right.xml:31
msgid "Reflection color 1"
msgstr "반사 색상1"

#: buttons/arrow-mirror-left.xml:38 buttons/arrow-mirror-right.xml:43
msgid "Reflection color 2"
msgstr "반사 색상2"

#: buttons/arrow-mirror-right.xml:4
msgid "Arrow Mirror Right"
msgstr "화살표 미러 오른쪽"

#: buttons/arrow-red.xml:4
msgid "Red Arrow"
msgstr "붉은 화살표"

#: buttons/arrow-red.xml:36 buttons/pill3.xml:22
msgid "Button color"
msgstr "버튼 색상"

#: buttons/arrow-simple-v2.xml:4
msgid "Simple Arrow"
msgstr "단순 화살표"

#: buttons/arrow-simple-v2.xml:50 buttons/arrow3d-left.xml:41 buttons/arrow3d-right.xml:41
#: buttons/ellipse-v2.xml:44 buttons/ellipse45.xml:47 buttons/frame-v2.xml:53 buttons/frame45.xml:63
#: buttons/home-v2.xml:35 buttons/text-circle-v2.xml:32 buttons/text-square-v2.xml:33
#: buttons/text-underlined-v3.xml:32 buttons/text-v3.xml:58 objects/ellipse-v3.xml:57
#: objects/ellipse45.xml:59 objects/frame-v3.xml:67 objects/frame45.xml:76 objects/rectangle-v2.xml:38
#: objects/text-v2.xml:53
msgid "Shadow"
msgstr "음영"

#: buttons/arrow-star.xml:3
msgid "Star Arrow"
msgstr "별 화살표"

#: buttons/arrow-star.xml:28
msgid "Colour of the star"
msgstr "별 색상"

#: buttons/arrow-star.xml:35
msgid "Colour of the triangle"
msgstr "삼각형 색상"

#: buttons/arrow-text-left.xml:4
msgid "Text Arrow Left"
msgstr "문자열 화살표 왼쪽"

#: buttons/arrow-text-left.xml:18 buttons/arrow-text-right.xml:19 buttons/pill2.xml:42 buttons/pill3.xml:35
msgid "Text color"
msgstr "문자열 색상"

#: buttons/arrow-text-right.xml:4
msgid "Text Arrow Right"
msgstr "문자열 화살표 오른쪽"

#: buttons/arrow.xml:3
msgid "Arrow"
msgstr "화살표"

#: buttons/arrow.xml:23 buttons/cancel.xml:28 buttons/ellipse-v2.xml:51 buttons/ellipse45.xml:54
#: buttons/ok.xml:27 objects/ellipse-v3.xml:43 objects/ellipse45.xml:45 objects/frame-v3.xml:53
#: objects/frame45.xml:62 objects/text-v2.xml:32
msgid "Outline colour"
msgstr "윤곽선 색상"

#: buttons/arrow.xml:35 buttons/ellipse-v2.xml:37 buttons/ellipse45.xml:40 objects/ellipse-v3.xml:36
#: objects/ellipse45.xml:38 objects/frame-v3.xml:46 objects/frame45.xml:55 objects/text-v2.xml:39
msgid "Outline width"
msgstr "윤곽선 너비"

#: buttons/arrow2.xml:3
msgid "Circle Arrow 3D"
msgstr "원 화살표 3D"

#: buttons/arrow2.xml:32
msgid "Colour 1"
msgstr "색상 1"

#: buttons/arrow2.xml:39
msgid "Colour 2"
msgstr "색상 2"

#: buttons/arrow2.xml:46
msgid "Colour 3"
msgstr "색상 3"

#: buttons/arrow2.xml:53 buttons/arrow3.xml:33
msgid "Ring colour"
msgstr "고리 색상"

#: buttons/arrow3.xml:3
msgid "Circle Arrow"
msgstr "원 화살표"

#: buttons/arrow3d-left.xml:4
msgid "3D Arrow Left"
msgstr "3D 화살표 왼쪽"

#: buttons/arrow3d-left.xml:15 buttons/arrow3d-right.xml:15
msgid "Color of upper part"
msgstr "상단 색상"

#: buttons/arrow3d-left.xml:22 buttons/arrow3d-right.xml:22
msgid "Color of bottom part"
msgstr "하단  색상"

#: buttons/arrow3d-right.xml:4
msgid "3D Arrow Right"
msgstr "3D 화살표 오른쪽"

#: buttons/cancel.xml:16 buttons/ok.xml:14 objects/text-v2.xml:25
msgid "Fill colour"
msgstr "색상 채우기"

#: buttons/cancel2.xml:12 buttons/ok2.xml:11
msgid "Box color"
msgstr "상자 색상"

#: buttons/cancel2.xml:24
msgid "X color"
msgstr "X 색상"

#: buttons/ellipse-v2.xml:3 objects/ellipse-v3.xml:3
msgid "Ellipse"
msgstr "타원"

#: buttons/ellipse-v2.xml:30 buttons/ellipse45.xml:33 buttons/frame-v2.xml:25 buttons/frame45.xml:28
#: buttons/movie.xml:33 objects/ellipse-v3.xml:29 objects/ellipse45.xml:31 objects/frame-v3.xml:25
#: objects/frame45.xml:27
msgid "Image opacity"
msgstr "이미지 불투명도"

#: buttons/ellipse-v2.xml:63 buttons/ellipse45.xml:66 buttons/frame-v2.xml:72 buttons/frame45.xml:82
#: objects/ellipse-v3.xml:50 objects/ellipse45.xml:52 objects/frame-v3.xml:60 objects/frame45.xml:69
msgid "Inner colour"
msgstr "안쪽 색상"

#: buttons/ellipse45.xml:3 objects/ellipse45.xml:3
#, fuzzy
msgid "Ellipse 45°"
msgstr "타원"

#: buttons/frame-v2.xml:3 objects/frame-v3.xml:3
msgid "Frame"
msgstr "프레임"

#: buttons/frame-v2.xml:32 buttons/frame45.xml:42 buttons/text-v3.xml:44 objects/frame-v3.xml:32
#: objects/frame45.xml:41 objects/rectangle-v2.xml:17
msgid "Rx"
msgstr "반경X"

#: buttons/frame-v2.xml:39 buttons/frame45.xml:49 buttons/text-v3.xml:51 objects/frame-v3.xml:39
#: objects/frame45.xml:48 objects/rectangle-v2.xml:24
msgid "Ry"
msgstr "반경Y"

#: buttons/frame-v2.xml:46 buttons/frame45.xml:56
msgid "Border width"
msgstr "경계 너비"

#: buttons/frame-v2.xml:60 buttons/frame45.xml:70 buttons/movie.xml:40
msgid "Border colour"
msgstr "경계 색상"

#: buttons/frame45.xml:3 objects/frame45.xml:3
#, fuzzy
msgid "Frame 45°"
msgstr "프레임"

#: buttons/hand-left.xml:4
msgid "Hand Left"
msgstr "손 왼쪽"

#: buttons/hand-left.xml:13 buttons/hand-right.xml:13
msgid "Hand color"
msgstr "손 색상"

#: buttons/hand-right.xml:4
msgid "Hand Right"
msgstr "손 오른쪽"

#: buttons/home-v2.xml:4
msgid "Home"
msgstr ""

#: buttons/home-v2.xml:23 objects/rectangle-v2.xml:31
msgid "Colour"
msgstr "색상"

#: buttons/movie.xml:3
msgid "Movie"
msgstr ""

#: buttons/ok2.xml:4
msgid "Ok"
msgstr "확인"

#: buttons/ok2.xml:24
msgid "V color"
msgstr "V 색상"

#: buttons/pill.xml:3
msgid "Pill"
msgstr "버튼형 문자열"

#: buttons/pill.xml:30
msgid "C1"
msgstr "색상1"

#: buttons/pill.xml:37
msgid "C2"
msgstr "색상2"

#: buttons/pill.xml:44 buttons/text-circle-v2.xml:19 buttons/text-square-v2.xml:20
#: buttons/text-underlined-v3.xml:19 buttons/text-v3.xml:19
msgid "Label"
msgstr "라벨"

#: buttons/pill.xml:50 buttons/text-circle-v2.xml:25 buttons/text-square-v2.xml:26
#: buttons/text-underlined-v3.xml:25 buttons/text-v3.xml:25
msgid "Text colour"
msgstr "문자열 색상"

#: buttons/pill2.xml:4
msgid "Pill 2"
msgstr "버튼형 문자열 2"

#: buttons/pill2.xml:29
msgid "Pill color"
msgstr "버튼형 문자열 색상"

#: buttons/pill3.xml:4
msgid "Pill 3"
msgstr "버튼형 문자열 3"

#: buttons/text-circle-v2.xml:3
msgid "Text with circle"
msgstr "원 문자열"

#: buttons/text-circle-v2.xml:39
msgid "Circle colour"
msgstr "원 색상"

#: buttons/text-circle-v2.xml:51
msgid "Circle radius"
msgstr "원 반경"

#: buttons/text-square-v2.xml:3
msgid "Text with square"
msgstr "사각형 문자열"

#: buttons/text-square-v2.xml:40
msgid "Square colour"
msgstr "사각형 색상"

#: buttons/text-underlined-v3.xml:3
msgid "Underlined text"
msgstr "밑줄 문자열"

#: buttons/text-underlined-v3.xml:39
msgid "Underline colour"
msgstr "밑줄 색상"

#: buttons/text-underlined-v3.xml:51
msgid "Underline thickness"
msgstr "밑줄 두께"

#: buttons/text-underlined-v3.xml:58
msgid "Underline offset"
msgstr "밑줄 옵셋"

#: buttons/text-v3.xml:37 objects/text-v2.xml:46
msgid "Background colour"
msgstr "배경 색상"

#: objects/gold-frame.xml:3
#, fuzzy
msgid "Gold frame"
msgstr "비디오 프레임"

#: objects/image.xml:16
msgid "Opacity"
msgstr "불투명도"

#: objects/rectangle-v2.xml:3
msgid "Rectangle"
msgstr "직사각형"

#: objects/text-v2.xml:13
msgid "text"
msgstr "문자열"

#: templates/category.xml:3
msgid "Basic"
msgstr ""

#: templates/category.xml:4
msgid "Birthday"
msgstr ""

#: templates/category.xml:6
msgid "Love"
msgstr ""

#: templates/category.xml:7
msgid "Miscellaneous"
msgstr ""

#: templates/category.xml:8
msgid "Nature"
msgstr ""

#: templates/category.xml:9
msgid "Seasons"
msgstr ""

#: templates/category.xml:10
msgid "Travel"
msgstr ""

#: templates/category.xml:11
msgid "Wedding"
msgstr ""

#: transitions/fade.xml:4
#, fuzzy
msgid "Fade-In/Out"
msgstr "점점 작아짐:"

#: transitions/wipeBottomToTop.xml:4
msgid "Wipe bottom to top"
msgstr ""

#: transitions/wipeLeftToRight.xml:4
msgid "Wipe left to right"
msgstr ""

#: transitions/wipeRightToLeft.xml:4
msgid "Wipe right to left"
msgstr ""

#: transitions/wipeTopToBottom.xml:4
msgid "Wipe top to bottom"
msgstr ""

#~ msgid "Cell properties"
#~ msgstr "셀 속성"

#~ msgid "Image:"
#~ msgstr "이미지:"

#~ msgid "Colour:"
#~ msgstr "색상:"

#~ msgid "Executing command: "
#~ msgstr "실행 가능 명령어:"

#~ msgid ""
#~ "Unfortunately there is no DVD player specified in the DVDStyler settings. Please set the path to the DVD "
#~ "player in the 'Settings/Core/Preview command' or open the following directory with your DVD player: "
#~ msgstr ""
#~ "안타깝게 DVDStyler 설정에서 지정된 DVD 플레이어가 없습니다. 경로를 '설정/DVD 정보/미리보기 명령어' 에서 "
#~ "DVD 플레이어에서 설정하거나 DVD 플레이어의 다음 폴더를 열 수 있습니다."

#~ msgid "Preview command:"
#~ msgstr "미리보기 명령어:"

#~ msgid "Executable Files "
#~ msgstr "실행 가능 파일"

#~ msgid "Use mplex for menus"
#~ msgstr "메뉴에서 mplex 사용"

#~ msgid "Start/End:"
#~ msgstr "시작/종료:"
